<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jieshuo+</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Jieshuo Screenreader là một phần mềm nhằm giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại di động chạy Android hiệu quả hơn. Chúng tôi đã có một số đổi mới trong lĩnh vực tương tác giữa người và máy. Chúng tôi biết rằng việc hiểu đầy đủ phần mềm của chúng tôi có thể mất thời gian, vì vậy chúng tôi khuyến khích bạn khám phá các cài đặt để nhận trợ giúp hoặc liên hệ với chúng tôi.\n\n        Một số chức năng bị hạn chế và sẽ chỉ được mở khóa sau khi bạn mua phiên bản đầy đủ của ứng dụng. Để biết thêm chi tiết, vui lòng truy cập nhóm Telegram chính thức.\n\n        \n\n        Các tính năng đáng chú ý nhất của trình đọc màn hình này bao gồm:\n\n        Trợ lý giọng nói: nhập liệu, trò chuyện với bạn bè hoặc sử dụng điện thoại di động mà không cần chạm vào.\n\n        Hệ thống tiện ích mở rộng: có được khả năng vô tận với hệ thống tiện ích mở rộng nâng cao. Tải xuống các tiện ích mở rộng có sẵn hoặc tự tạo của riêng bạn.\n\n        Chế độ duyệt danh sách, chế độ duyệt nút, chế độ duyệt tự động, chế độ duyệt toàn văn bản, chế độ duyệt chi tiết hoặc chế độ duyệt từng ký tự: luôn tìm thấy nội dung bạn cần với các công cụ hỗ trợ điều hướng mạnh mẽ này.\n\n        Nhấc ngón tay để kích hoạt mục bên dưới: điều hướng nhanh chóng xung quanh giao diện, không cần nhớ vô số cử chỉ.\n\n        Giao diện âm thanh tùy chỉnh: luôn làm hài lòng đôi tai của bạn với giao diện âm thanh phù hợp nhất với bạn.\n\n        Sao chép và lựa chọn: luôn chọn và sao chép chính xác những gì bạn cần.\n\n        Cử chỉ động: Jieshuo thích ứng với các điều kiện trên màn hình hiện tại, chọn sơ đồ cử chỉ phù hợp nhất tùy theo tình huống bạn đang ở.\n\n        Hệ thống cử chỉ tùy chỉnh mở rộng: ánh xạ lại bất kỳ cử chỉ nào theo ý muốn của bạn, tạo một sơ đồ cử chỉ hoàn toàn mới và chia sẻ nó với bạn bè.\n\n        Công cụ giọng nói kép: sử dụng hai bộ tổng hợp cùng lúc để nội dung không quan trọng sẽ không bao giờ làm phiền việc đọc chính của bạn.\n\n			\n
        Sau khi mua ứng dụng, bạn có quyền truy cập vào các tính năng sau:\n\n        Màn hình ảo: một phần mềm không thể truy cập không còn là rào cản không thể vượt qua. Mở ra một thế giới hoàn toàn mới cho chính bạn nhờ tính năng này.\n
        Nhận dạng OCR tự động: bất cứ nơi nào bạn chạm, công cụ OCR sẽ đi cùng bạn để tìm hiểu ngay cả dữ liệu không thể truy cập.\n
        Đọc tin nhắn tự động: tự động đọc tin nhắn từ QQ, YY, Tiktok và nhiều ứng dụng khác.\n
        Đọc phụ đề tự động: xem phim nước ngoài chưa bao giờ dễ dàng hơn thế! Tự động đọc phụ đề video và làm cho cuộc sống của bạn dễ dàng hơn.\n
        Nhận dạng CAPTCHA: sử dụng các tính năng AI nâng cao để nhận dạng hình ảnh CAPTCHA với tốc độ cực nhanh.\n
        Jieshuo Camera: Tìm hiểu về cảnh, hình ảnh, con người và văn bản xung quanh bạn.\n
        Lọc nội dung web: không bao giờ để nội dung không quan trọng làm phiền việc đọc của bạn. Lọc hình ảnh, văn bản quảng cáo và các yếu tố không mong muốn khác.\n
        Sao chép danh sách: tạm biệt các phương pháp tẻ nhạt được sử dụng để sao chép danh sách dài. Một cú nhấp chuột là đủ để sao chép ngay cả danh sách dài nhất.\n
        Chế độ đọc bài viết: tự động lật trang, lọc nội dung hoặc chế độ đọc nền. Hãy để Jieshuo Screenreader trở thành trình đọc E-Book của bạn.\n
        Sơ đồ cử chỉ cho từng ứng dụng: tạo sơ đồ cử chỉ chỉ cho một ứng dụng. Tính năng này mang lại khả năng vô tận.\n
        Mục yêu thích: thu thập nội dung thường dùng mọi lúc, mọi nơi và truy cập dễ dàng.\n
        Chế độ chỉnh sửa chi tiết: Chỉnh sửa văn bản theo ký tự, từ hoặc đoạn văn nhanh hơn và thực hiện tất cả các thay đổi mong muốn một cách chính xác.\n\n        Lựa chọn toàn văn bản: chọn theo ký tự, từ hoặc đoạn văn để sao chép văn bản đến nơi bạn muốn.\n\n        Lệnh thoại tùy chỉnh: Được hỗ trợ bởi cùng một công cụ điều khiển hệ thống tiện ích mở rộng, khả năng tùy chỉnh và điều chỉnh trợ lý giọng nói vô tận đang chờ bạn.\n\n        Tiện ích mở rộng tự khởi chạy: tự động khởi chạy tiện ích mở rộng theo khoảng thời gian đã chỉ định.\n\n        Jieshuo Screenreader là của chúng tôi cũng như của bạn. Tạo trải nghiệm Jieshuo của riêng bạn với các tùy chọn cấu hình vô tận.
    </string>
</resources>



    <string name="about_title">Công ty TNHH Công nghệ Biyou Hà Bắc</string>
    <string name="help_feed_summary">Jieshuo Screenreader được cung cấp bởi một số công nghệ như Tencent Youtu, Tencent AI, Baidu Voice, Baidu Translation, Baidu LBS, Baidu MTJ, Google Translate và Andro Lua +</string>

    <string name="menu_title">Menu chính</string>

    <string name="tts_speed_title">Tốc độ TTS</string>
    <string name="tts_speed_summary">Điều khiển tốc độ của công cụ TTS hiện được chọn</string>


    <string name="usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="usage_hints_summary">Kiểm soát xem các gợi ý hữu ích khác nhau liên quan đến mục hiện được tập trung có được đọc hay không</string>

    <string name="vibrate_title">Phản hồi xúc giác</string>
    <string name="vibrate_summary">Kiểm soát xem Jieshuo Screenreader có sử dụng cơ chế xúc giác để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_proixmity_sensor_title">Sử dụng cảm biến tiệm cận</string>
    <string name="use_proixmity_sensor_summary">Kiểm soát xem giọng nói có bị dừng khi cảm biến tiệm cận được tiếp cận hay không</string>

    <string name="screen_off_speak_title">Đọc thông báo khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="screen_off_speak_summary">Kiểm soát xem các thông báo đến có được đọc tự động ngay cả khi màn hình bị khóa hay không</string>

    <string name="use_sound_title">Phản hồi âm thanh</string>
    <string name="use_sound_summary">Kiểm soát xem Jieshuo Screenreader có sử dụng âm thanh để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_list_index_title">Cho phép đọc chỉ mục phần tử và phạm vi hiển thị trong danh sách</string>

    <string name="use_list_index_summary">Kiểm soát xem chỉ mục và phạm vi hiển thị của các mục có thể được đọc trong khi điều hướng danh sách hay không.</string>
    <string name="use_node_title">sử dụng chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_node_summary">Kiểm soát xem chế độ duyệt nút có phải là chế độ điều hướng mặc định hay không</string>

    <string name="tts_volume_title">Âm lượng TTS</string>
    <string name="tts_volume_summary">Kiểm soát tỷ lệ âm lượng giữa công cụ TTS hiện được chọn và âm lượng phương tiện hoặc trợ năng hiện tại</string>

    <string name="use_key_shortcut_title">Sử dụng các phím âm lượng</string>
    <string name="use_key_shortcut_summary">Kiểm soát xem các phím âm lượng có thể được sử dụng làm phím tắt của Jieshuo Screenreader hay không</string>
    <string name="tts_speaker_title">Giọng nói TTS</string>
    <string name="tts_speaker_summary">Điều khiển bộ tổng hợp giọng nói hiện được chọn</string>

    <string name="tts_settings_title">Cài đặt TTS</string>
    <string name="feed_setting_title">Cài đặt phản hồi</string>
    <string name="content_setting_title">Cài đặt đọc</string>
    <string name="other_setting">Cài đặt khác</string>

    <string name="tts_system_settings_title">Cài đặt TTS hệ thống</string>



    <string name="voice_app_name">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_service_description">Cho phép bạn sử dụng điện thoại mà không cần chạm vào</string>
    <string name="web_app_name">Trình duyệt web Jieshuo</string>
    <string name="help_title">Màn hình trợ giúp</string>
    <string name="use_log_title">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="notification_speak_title">Đọc thông báo</string>
    <string name="plugin_title">Tiện ích mở rộng</string>
    <string name="action_menu_title">Menu chức năng</string>
    <string name="clipboard_menu_title">Lịch sử clipboard</string>
    <string name="select_menu_title">Chế độ chọn</string>
    <string name="all_text_title">Chỉnh sửa toàn bộ văn bản</string>
    <string name="use_touch_mode_title">Sử dụng Chế độ duyệt bằng cảm ứng (không tắt nếu bạn bị mù)</string>
    <string name="unknown_lable_title">Đọc các điều khiển không có nhãn</string>
    <string name="action_setting_title">Cài đặt hoạt động</string>
    <string name="use_single_tap_title">Sử dụng một lần nhấn để kích hoạt mục được tập trung</string>
    <string name="use_up_tap_title">Sử dụng Nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="sound_volume_title">Âm lượng giao diện âm thanh</string>
    <string name="notification_bar_speak_title">Tự động đọc thông báo từ thanh thông báo</string>
    <string name="notification_toast_speak_title">Tự động đọc thông báo nhanh</string>
    <string name="notification_announcement_speak_title">Tự động đọc thông báo nội bộ của trình đọc màn hình</string>
    <string name="notification_settings_title">Cài đặt đọc thông báo</string>
    <string name="help_feed_title">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="advanced_setting_title">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="notification_white_list_title">Danh sách trắng thông báo</string>
    <string name="notification_black_list_title">Danh sách đen thông báo</string>
    <string name="voice_help_title">Trợ giúp trợ lý giọng nói</string>
    <string name="sound_package_title">Giao diện âm thanh</string>
    <string name="value_default">Mặc định</string>
    <string name="notification_app_name_speak_title">Đọc nguồn của một thông báo đến</string>
    <string name="use_up_tap_summary">Kiểm soát xem việc nhấc ngón tay khỏi màn hình có kích hoạt phần tử bên dưới hay không. Nếu ngón tay được giữ trên màn hình trong một thời gian nhất định, phần tử sẽ không được kích hoạt</string>
    <string name="use_tap_mode_title">Chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="vibrate_intensity_title">Cường độ phản hồi xúc giác</string>
    <string name="use_progress_title">Tự động đọc giá trị của thanh tiến trình</string>
    <string name="use_scroll_list_index_title">Đọc phạm vi hiển thị danh sách trong khi cuộn</string>
    <string name="use_content_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong mục hiện được tập trung</string>
    <string name="use_double_fling_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần</string>
    <string name="use_view_name_title">Đọc loại phần tử của tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="permissions_settings_title">Đặt quyền</string>
    <string name="use_node_info_title">Đọc mối quan hệ giữa các phần tử trong chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_content_tree_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong cửa sổ hiện tại</string>
    <string name="split_menu_title">Chế độ duyệt chi tiết</string>
    <string name="split_edit_title">Chế độ chỉnh sửa chi tiết</string>
    <string name="edit_title">Chỉnh sửa nội dung</string>
    <string name="plugin_manager_title">Trình quản lý tiện ích mở rộng</string>
    <string name="sound_manager_title">Trình quản lý giao diện âm thanh</string>
    <string name="clipboard_manager_title">Trình quản lý lịch sử clipboard</string>
    <string name="label_manager_title">Trình quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="menu_manager_title">Trình quản lý menu chính</string>
    <string name="menu_up_tap_title">Sử dụng Nhấc để kích hoạt với các mục Menu chính và Chức năng</string>
    <string name="navigation_up_tap_title">Sử dụng nhấc để kích hoạt các phím điều hướng phần mềm</string>
    <string name="only_notification_title">Chỉ cho phép tiếp tục duyệt bằng cảm ứng hoặc phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng từ thanh thông báo hoặc bằng cách nhấn đồng thời các phím âm lượng</string>
    <string name="send_log_title">Gửi nhật ký gỡ lỗi cho nhà phát triển</string>
    <string name="long_click_title">Thời gian giữ</string>
    <string name="long_click_summary">Xác định khoảng thời gian mà ngón tay phải giữ trên một phần tử để được xác định là nhấn và giữ, khi tùy chọn nhấn một lần hoặc Nhấc để kích hoạt được bật.</string>
    <string name="split_select_title">Chế độ chọn chi tiết</string>
    <string name="use_up_long_click_title">Giữ để nhấn và giữ</string>
    <string name="use_up_long_click_summary">Xác định xem một lần nhấn và giữ có được mô phỏng khi ngón tay của bạn vẫn còn trên một phần tử hay không, với điều kiện là tùy chọn nhấn một lần hoặc Nhấc để kích hoạt được bật.</string>
    <string name="backup_manager_title">Trình quản lý sao lưu</string>
    <string name="user_letter_map_title">Sử dụng cơ sở dữ liệu diễn giải ngữ âm tùy chỉnh (yêu cầu khởi động lại để áp dụng)</string>
    <string name="tts_use_offline_title">Sử dụng công cụ TTS đám mây chất lượng cao</string>
    <string name="tts_use_offline_summary">Kiểm soát xem công cụ TTS chất lượng cao có được sử dụng hay không. Nếu Wi-fi bị ngắt kết nối, công cụ TTS sẽ được chuyển trở lại công cụ ngoại tuyến chất lượng thấp hơn</string>
    <string name="gesture_package_title">Sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="gesture_manager_title">Trình quản lý sơ đồ cử chỉ</string>
    <string name="long_text_title">Chỉnh sửa văn bản hiện tại</string>
    <string name="use_ocr_title">Tự động sử dụng OCR</string>
    <string name="use_ocr_summary">Kiểm soát xem công cụ OCR có được sử dụng khi một mục không có nhãn, một hình ảnh hoặc bất kỳ điều khiển không thể truy cập nào khác được chạm vào hay không. Xin lưu ý rằng, trong khi chức năng này được bật, sẽ tiêu tốn nhiều dữ liệu và năng lượng hơn</string>
    <string name="content_blacklist_title">Danh sách đen nội dung</string>
    <string name="no_phone_permission">Không có quyền gọi trực tiếp</string>
    <string name="message_time_out">Kích hoạt của bạn đã hết hạn</string>
    <string name="message_welcome">Chào mừng đến với Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="message_in_dim_screen">Đã bật màn che màn hình</string>
    <string name="message_out_dim_screen">Đã tắt màn che màn hình</string>
    <string name="message_only_android5_last">Tính năng này chỉ được hỗ trợ trên Android 5 trở lên</string>
    <string name="notification_box">Hộp thông báo</string>
    <string name="clear">Xóa</string>
    <string name="message_disabled_up_tap">Đã tắt nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="message_enabled_up_tap">đã bật nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="message_no_found_edit_text">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="message_voice_feedback_paused">Phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng bị tạm dừng</string>
    <string name="message_voice_feedback_resume">Phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng đã được tiếp tục</string>
    <string name="message_enable_tap_mode">Đã bật chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="message_disabled_tap_mode">Đã tắt chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="directory_gestures">Cử chỉ</string>
    <string name="directory_temp">TMP</string>
    <string name="directory_plugins">Tiện ích mở rộng</string>
    <string name="message_recognition">Đang nhận dạng</string>
    <string name="message_recognition_error">Lỗi nhận dạng. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="directory_sounds">Âm thanh</string>
    <string name="directory_resources">Tài nguyên</string>
    <string name="file_name_letter">letters.json</string>
    <string name="file_name_symbol">symbols.json</string>
    <string name="directory_labels">Nhãn</string>
    <string name="directory_backup">Sao lưu</string>
    <string name="message_load_sound_error">Lỗi khi tải giao diện âm thanh</string>
    <string name="message_load_done">Đã nhập thành công</string>
    <string name="tool_title">Công cụ</string>
    <string name="directory_tools">Công cụ</string>
    <string name="ocr_title">Nhận dạng văn bản</string>
    <string name="tool_manager_title">Trình quản lý công cụ</string>
    <string name="message_load_error">Nhập không thành công</string>
    <string name="manager_activity_title">Trình quản lý tài nguyên</string>
    <string name="use_headset_key_title">Sử dụng nút tai nghe</string>
    <string name="us
(Content truncated due to size limit. Use line ranges to read in chunks)

