<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jieshuo+</string>
    <string name="accessibility_service_description">
        Jieshuo Screenreader là phần mềm giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại Android dễ dàng và hiệu quả hơn. Chúng tôi đã tạo ra nhiều cải tiến trong lĩnh vực tương tác người-máy. Chúng tôi hiểu rằng việc làm quen với phần mềm có thể mất thời gian, vì vậy chúng tôi khuyến khích bạn khám phá các cài đặt để được trợ giúp hoặc liên hệ với chúng tôi.\n
        Một số chức năng bị giới hạn và chỉ được mở khóa sau khi bạn mua phiên bản đầy đủ của ứng dụng. Để biết thêm chi tiết, vui lòng truy cập nhóm Telegram chính thức.\n
        \n
        Các tính năng nổi bật của trình đọc màn hình này bao gồm:\n
        Trợ lý giọng nói: nhập liệu, trò chuyện với bạn bè hoặc sử dụng điện thoại mà không cần chạm vào.\n
        Hệ thống tiện ích mở rộng: có vô số khả năng với hệ thống tiện ích mở rộng nâng cao. Tải về các tiện ích có sẵn hoặc tự tạo tiện ích của riêng bạn.\n
        Chế độ duyệt danh sách, chế độ duyệt nút, chế độ duyệt tự động, chế độ duyệt toàn văn bản, chế độ duyệt chi tiết hoặc chế độ duyệt từng ký tự: luôn tìm thấy nội dung bạn cần với những công cụ điều hướng mạnh mẽ này.\n
        Nhấc ngón tay để kích hoạt mục bên dưới: điều hướng nhanh chóng qua giao diện mà không cần nhớ vô số cử chỉ.\n 
        Giao diện âm thanh tùy chỉnh: luôn làm hài lòng tai nghe với giao diện âm thanh phù hợp nhất với bạn.\n
        Sao chép và chọn: luôn chọn và sao chép chính xác những gì bạn cần.\n
        Cử chỉ động: Jieshuo thích ứng với điều kiện màn hình hiện tại, chọn phương án cử chỉ phù hợp nhất theo tình huống bạn đang gặp.\n
        Hệ thống cử chỉ tùy chỉnh có thể mở rộng: ánh xạ lại bất kỳ cử chỉ nào theo ý thích của bạn, tạo một phương án cử chỉ hoàn toàn mới và chia sẻ với bạn bè.\n
        Công cụ giọng nói kép: sử dụng hai bộ tổng hợp cùng lúc để nội dung không quan trọng không bao giờ làm gián đoạn việc đọc chính của bạn.\n
        \n
        Sau khi mua ứng dụng, bạn sẽ được truy cập các tính năng sau:\n
        Màn hình ảo: phần mềm không thể truy cập không còn là rào cản không thể vượt qua. Mở ra một thế giới hoàn toàn mới cho bản thân nhờ tính năng này.\n
        Nhận dạng OCR tự động: bất cứ nơi nào bạn chạm vào, công cụ OCR sẽ đồng hành cùng bạn để học về dữ liệu không thể truy cập.\n
        Đọc tin nhắn tự động: tự động đọc tin nhắn từ QQ, YY, Tiktok và nhiều ứng dụng khác.\n
        Đọc phụ đề tự động: xem phim nước ngoài chưa bao giờ dễ dàng đến thế! Tự động đọc phụ đề video và làm cuộc sống của bạn dễ dàng hơn.\n
        Nhận dạng CAPTCHA: sử dụng các tính năng AI nâng cao để nhận dạng hình ảnh CAPTCHA với tốc độ nhanh như chớp.\n
        Máy ảnh Jieshuo: Tìm hiểu về cảnh vật, hình ảnh, con người và văn bản xung quanh bạn.\n
        Lọc nội dung web: không bao giờ để nội dung không quan trọng làm gián đoạn việc đọc của bạn. Lọc hình ảnh, văn bản quảng cáo và các yếu tố không mong muốn khác.\n
        Sao chép danh sách: nói lời tạm biệt với những phương pháp tẻ nhạt để sao chép danh sách dài. Chỉ cần một cú nhấp chuột là đủ để sao chép ngay cả danh sách dài nhất.\n
        Chế độ đọc bài viết: tự động lật trang, lọc nội dung hoặc chế độ đọc nền. Hãy để Jieshuo Screenreader trở thành trình đọc E-Book của bạn.\n
        Phân phối cử chỉ theo ứng dụng: tạo các phương án cử chỉ chỉ cho một ứng dụng. Tính năng này mang đến vô vàn khả năng.\n
        Yêu thích: thu thập nội dung thường xuyên sử dụng bất cứ lúc nào, bất cứ nơi đâu và truy cập dễ dàng.\n
        Chế độ chỉnh sửa chi tiết: Chỉnh sửa văn bản theo ký tự, từ hoặc đoạn văn nhanh hơn, và thực hiện tất cả các thay đổi mong muốn một cách chính xác.\n
        Chọn văn bản đầy đủ: chọn theo ký tự, từ hoặc đoạn văn để sao chép văn bản chính xác nơi bạn muốn.\n
        Lệnh giọng nói tùy chỉnh: Được hỗ trợ bởi cùng một công cụ điều khiển hệ thống tiện ích mở rộng, vô vàn khả năng tùy chỉnh và điều chỉnh trợ lý giọng nói đang chờ bạn khám phá.\n
        Tiện ích tự khởi động: tự động khởi động các tiện ích vào các khoảng thời gian đã chỉ định.\n
        Jieshuo Screenreader là của chúng ta cũng như của bạn. Tạo trải nghiệm Jieshuo của riêng bạn với vô vàn tùy chọn cấu hình.
    </string>

    <string name="about_title">Công ty TNHH Công nghệ Hebei Biyou</string>
    <string name="help_feed_summary">Jieshuo Screenreader được hỗ trợ bởi các công nghệ như Tencent Youtu, Tencent AI, Baidu Voice, Baidu Translation, Baidu LBS, Baidu MTJ, Google Translate và Andro Lua +</string>

    <string name="menu_title">Menu chính</string>

    <string name="tts_speed_title">Tốc độ TTS</string>
    <string name="tts_speed_summary">Điều chỉnh tốc độ của công cụ TTS hiện được chọn</string>


    <string name="usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="usage_hints_summary">Quyết định có đọc các gợi ý hữu ích liên quan đến mục đang được chọn hay không</string>

    <string name="vibrate_title">Phản hồi rung</string>
    <string name="vibrate_summary">Quyết định Jieshuo Screenreader có sử dụng phản hồi rung để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_proixmity_sensor_title">Sử dụng cảm biến khoảng cách</string>
    <string name="use_proixmity_sensor_summary">Quyết định có dừng phát âm khi cảm biến khoảng cách được tiếp cận hay không</string>

    <string name="screen_off_speak_title">Đọc thông báo khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="screen_off_speak_summary">Quyết định có tự động đọc các thông báo đến ngay cả khi màn hình bị khóa hay không</string>

    <string name="use_sound_title">Phản hồi âm thanh</string>
    <string name="use_sound_summary">Quyết định Jieshuo Screenreader có sử dụng âm thanh để cung cấp thông tin hay không</string>

    <string name="use_list_index_title">Đọc chỉ số của mục danh sách đang tập trung</string>
    <string name="use_list_index_summary">Quyết định có đọc chỉ số của mục đang tập trung trong khi điều hướng danh sách hay không</string>

    <string name="use_node_title">sử dụng chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_node_summary">Quyết định có chế độ duyệt nút là chế độ điều hướng mặc định hay không</string>

    <string name="tts_volume_title">Âm lượng TTS</string>
    <string name="tts_volume_summary">Điều chỉnh tỷ lệ âm lượng giữa công cụ TTS hiện được chọn và âm lượng phương tiện hoặc khả năng tiếp cận hiện tại</string>

    <string name="use_key_shortcut_title">Sử dụng phím tắt âm lượng</string>
    <string name="use_key_shortcut_summary">Quyết định có thể sử dụng phím âm lượng làm phím tắt cho Jieshuo Screenreader hay không</string>
    <string name="tts_speaker_title">Giọng nói TTS</string>
    <string name="tts_speaker_summary">Điều chỉnh bộ tổng hợp giọng nói hiện được chọn</string>

    <string name="tts_settings_title">Cài đặt TTS</string>
    <string name="feed_setting_title">Cài đặt phản hồi</string>
    <string name="content_setting_title">Cài đặt đọc</string>
    <string name="other_setting">Cài đặt khác</string>

    <string name="tts_system_settings_title">Cài đặt hệ thống TTS</string>

    <string name="template_stream_volume">%1$s volume is %2$d</string>
    <string name="template_stream_volume_set">%1$s volume %2$d</string>
    <string name="value_stream_master">"Master"</string>
    <string name="value_stream_voice_call">"Call"</string>
    <string name="value_stream_system">"System"</string>
    <string name="value_stream_ring">"Ringtone"</string>
    <string name="value_stream_music">"Music"</string>
    <string name="value_stream_alarm">"Alarm"</string>
    <string name="value_stream_notification">"Notifications"</string>
    <string name="value_stream_dtmf">"DTMF"</string>
    <string name="value_googletv_screen_saver">"Screen saver"</string>

    <string name="template_charging">"Charging %1$s. Battery level is %2$s."</string>
    <string name="notification_type_status_started">"Started"</string>
    <string name="notification_type_status_stopped">"Stopped"</string>
    <string name="acc_settings_title">Cài đặt khả năng tiếp cận</string>
    <string name="qq_group_title">Nhóm QQ Jieshuo Screenreader (phiên bản đầy đủ)</string>
    <string name="audio_focus_title">Giảm âm lượng</string>

    <string name="voice_app_name">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_service_description">Cho phép bạn sử dụng điện thoại mà không cần chạm vào</string>
    <string name="web_app_name">Trình duyệt web Jieshuo</string>
    <string name="help_title">Màn hình trợ giúp</string>
    <string name="use_log_title">Bật ghi nhật ký</string>
    <string name="notification_speak_title">Đọc thông báo</string>
    <string name="plugin_title">Tiện ích mở rộng</string>
    <string name="action_menu_title">Menu chức năng</string>
    <string name="clipboard_menu_title">Lịch sử clipboard</string>
    <string name="select_menu_title">Chế độ chọn</string>
    <string name="all_text_title">Chỉnh sửa toàn văn bản</string>
    <string name="use_touch_mode_title">Sử dụng duyệt bằng cảm ứng (đừng tắt nếu bạn bị mù)</string>
    <string name="unknown_lable_title">Đọc các điều khiển không có nhãn</string>
    <string name="action_setting_title">Cài đặt thao tác</string>
    <string name="use_single_tap_title">Sử dụng nhấn một lần để kích hoạt mục đang tập trung</string>
    <string name="use_up_tap_title">Sử dụng Nhấc để Kích hoạt</string>
    <string name="sound_volume_title">Âm lượng âm thanh</string>
    <string name="notification_bar_speak_title">Tự động đọc thông báo từ thanh thông báo</string>
    <string name="notification_toast_speak_title">Tự động đọc thông báo dạng toast</string>
    <string name="notification_announcement_speak_title">Tự động đọc thông báo nội bộ của trình đọc màn hình</string>
    <string name="notification_settings_title">Cài đặt đọc thông báo</string>
    <string name="help_feed_title">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="advanced_setting_title">Cài đặt nâng cao</string>
    <string name="notification_white_list_title">Danh sách trắng thông báo</string>
    <string name="notification_black_list_title">Danh sách đen thông báo</string>
    <string name="voice_help_title">Trợ giúp trợ lý giọng nói</string>
    <string name="sound_package_title">Gói âm thanh</string>
    <string name="value_default">Mặc định</string>
    <string name="notification_app_name_speak_title">Đọc nguồn gốc của một thông báo đến</string>
    <string name="use_up_tap_summary">Quyết định có kích hoạt phần tử bên dưới khi nhấc ngón tay ra khỏi màn hình hay không. Nếu ngón tay được giữ trên màn hình trong một khoảng thời gian nhất định, phần tử sẽ không được kích hoạt</string>
    <string name="use_tap_mode_title">Chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="vibrate_intensity_title">Cường độ phản hồi rung</string>
    <string name="use_progress_title">Tự động đọc giá trị của thanh tiến trình</string>
    <string name="use_scroll_list_index_title">Đọc phạm vi hiển thị danh sách trong khi cuộn</string>
    <string name="use_content_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong mục đang tập trung</string>
    <string name="use_double_fling_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần</string>
    <string name="use_view_name_title">Nói loại phần tử của tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="permissions_settings_title">Cài đặt quyền</string>
    <string name="use_node_info_title">Đọc mối quan hệ giữa các phần tử trong chế độ duyệt nút</string>
    <string name="use_content_tree_changed_title">Tự động đọc các thay đổi trong cửa sổ hiện tại</string>
    <string name="split_menu_title">Chế độ duyệt chi tiết</string>
    <string name="split_edit_title">Chế độ chỉnh sửa chi tiết</string>
    <string name="edit_title">Chỉnh sửa nội dung</string>
    <string name="plugin_manager_title">Quản lý tiện ích mở rộng</string>
    <string name="sound_manager_title">Quản lý gói âm thanh</string>
    <string name="clipboard_manager_title">Quản lý lịch sử clipboard</string>
    <string name="label_manager_title">Quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="menu_manager_title">Quản lý menu chính</string>
    <string name="menu_up_tap_title">Nhấc ngón tay để kích hoạt tùy chọn menu bên dưới</string>
    <string name="navigation_up_tap_title">Sử dụng nhấc để kích hoạt các phím điều hướng phần mềm</string>
    <string name="only_notification_title">Cho phép tiếp tục trình đọc màn hình chỉ từ thanh thông báo</string>
    <string name="send_log_title">Gửi nhật ký gỡ lỗi cho nhà phát triển</string>
    <string name="long_click_title">Độ trễ nhấn đúp và giữ</string>
    <string name="long_click_summary">Điều chỉnh thời gian mà mục nên được nhấn để hành động nhấn lâu được thực hiện</string>
    <string name="split_select_title">Chế độ chọn chi tiết</string>
    <string name="use_up_long_click_title">Thực hiện hành động nhấn lâu khi ngón tay ở lại trên một phần tử</string>
    <string name="use_up_long_click_summary">Quyết định có mô phỏng hành động nhấn lâu khi ngón tay của bạn ở lại trên một phần tử nhất định trong một giây hay không</string>
    <string name="backup_manager_title">Quản lý sao lưu</string>
    <string name="user_letter_map_title">Sử dụng cơ sở dữ liệu phiên âm tùy chỉnh (cần khởi động lại để áp dụng)</string>
    <string name="tts_use_offline_title">Sử dụng công cụ TTS đám mây chất lượng cao</string>
    <string name="tts_use_offline_summary">Quyết định có sử dụng công cụ TTS chất lượng cao hay không. Nếu Wi-fi bị ngắt kết nối, công cụ TTS sẽ chuyển về công cụ ngoại tuyến chất lượng thấp hơn</string>
    <string name="gesture_package_title">Gói cử chỉ</string>
    <string name="gesture_manager_title">Quản lý gói cử chỉ</string>
    <string name="long_text_title">Chỉnh sửa văn bản hiện tại</string>
    <string name="use_ocr_title">Tự động sử dụng OCR</string>
    <string name="use_ocr_summary">Quyết định có sử dụng công cụ OCR khi chạm vào một mục không có nhãn, một bức tranh hoặc bất kỳ điều khiển nào khác không thể truy cập hay không. Xin lưu ý rằng, khi chức năng này được bật, nhiều dữ liệu và năng lượng hơn sẽ được tiêu thụ</string>
    <string name="content_blacklist_title">Danh sách đen nội dung</string>
    <string name="no_phone_permission">Không có quyền gọi trực tiếp</string>
    <string name="message_time_out">Thời gian kích hoạt của bạn đã hết hạn</string>
    <string name="message_welcome">Chào mừng bạn đến với Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="message_in_dim_screen">Đã bật màn hình rèm</string>
    <string name="message_out_dim_screen">Đã tắt màn hình rèm</string>
    <string name="message_only_android5_last">Tính năng này chỉ được hỗ trợ trên Android 5 và cao hơn</string>
    <string name="notification_box">Hộp thông báo</string>
    <string name="clear">Xóa</string>
    <string name="message_disabled_up_tap">Đã tắt nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="message_enabled_up_tap">đã bật nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="message_no_found_edit_text">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="message_voice_feedback_paused">Phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng bị tạm ngừng</string>
    <string name="message_voice_feedback_resume">Phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng đã được tiếp tục</string>
    <string name="message_enable_tap_mode">Đã bật chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="message_disabled_tap_mode">Đã tắt chế độ nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="directory_gestures">Cử chỉ</string>
    <string name="directory_temp">TMP</string>
    <string name="directory_plugins">Tiện ích</string>
    <string name="message_recognition">Đang nhận diện</string>
    <string name="message_recognition_error">Lỗi nhận diện. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="directory_sounds">Âm thanh</string>
    <string name="directory_resources">Tài nguyên</string>
    <string name="file_name_letter">letters.json</string>
    <string name="file_name_symbol">symbols.json</string>
    <string name="directory_labels">Nhãn</string>
    <string name="directory_backup">Sao lưu</string>
    <string name="message_load_sound_error">Lỗi khi tải gói âm thanh</string>
    <string name="message_load_done">Nhập khẩu thành công</string>
    <string name="tool_title">Công cụ</string>
    <string name="directory_tools">Công cụ</string>
    <string name="ocr_title">Nhận diện văn bản</string>
    <string name="tool_manager_title">Quản lý công cụ</string>
    <string name="message_load_error">Nhập khẩu không thành công</string>
    <string name="manager_activity_title">Quản lý tài nguyên</string>
    <string name="use_headset_key_title">Sử dụng nút tai nghe</string>
    <string name="use_wake_lock_title">Ngăn chặn màn hình bị khóa trong khi phát âm</string>
    <string name="user_settings_title">Trung tâm người dùng</string>
    <string name="user_name_title">Tên người dùng</string>
    <string name="user_id_title">ID người dùng</string>
    <string name="user_key_title">Khóa ủy quyền</string>
    <string name="user_validity_title">Hợp lệ đến</string>
    <string name="user_point_title">Điểm</string>
    <string name="gesture_description_title">Mô tả gói cử chỉ</string>
    <string name="user_invite_title">Lịch sử mời</string>
    <string name="login_title">Đăng nhập</string>
    <string name="reg_title">Đăng ký</string>
    <string name="message_recognition_none">Không có kết quả</string>
    <string name="tts_iflytek_settings_title">Cài đặt TTS Iflytek</string>
    <string name="tts_use_fly_title">Sử dụng TTS Iflytek</string>
    <string name="tts_pitch_title">Âm điệu TTS</string>
    <string name="tts_speed_double_title">Tăng tốc độ TTS</string>
    <string name="tts_unisound_settings_title">Cài đặt TTS Unisound</string>
    <string name="use_wake_lock_summary">Điều chỉnh xem màn hình có được giữ tỉnh táo trong khi Jieshuo đang phát âm hay không</string>
    <string name="audio_focus_summary">Điều chỉnh xem âm lượng của tất cả các âm thanh khác có bị giảm trong khi Jieshuo đang phát âm hay không</string>
    <string name="message_done">Xong</string>
    <string name="app_gesture_package_title">Gói cử chỉ theo ứng dụng</string>
    <string name="app_gesture_package_summary">Cho phép chọn bất kỳ gói cử chỉ theo ứng dụng nào để sử dụng</string>
    <string name="char_mode_gesture_title">Vô hiệu hóa cử chỉ tùy chỉnh trong chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="char_mode_gesture_summary">Điều chỉnh xem gói cử chỉ mặc định có luôn được sử dụng trong chế độ duyệt từng ký tự hay không, ngay cả khi có gói cử chỉ theo ứng dụng</string>
    <string name="notification_summary_title">Chỉ đọc tóm tắt thông báo</string>
    <string name="use_image_filter_title">Lọc hình ảnh trên các trang web</string>
    <string name="gesture_settings_title">Cài đặt gói cử chỉ</string>
    <string name="setup_plugin_title">Tiện ích khởi động tự động</string>
    <string name="advanced_menu_title">Menu nhận diện</string>
    <string name="quick_menu_title">Menu cử chỉ theo ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="check_update_title">Kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="qq_group_summary">Thảo luận, đưa ra đề xuất hoặc mua ứng dụng</string>
    <string name="favorites_menu_title">Yêu thích</string>
    <string name="favorites_manager_title">Quản lý yêu thích</string>
    <string name="use_multi_menu_title">Sử dụng menu nhiều cột</string>
    <string name="use_multi_menu_summary">Quyết định xem menu nhiều cột có được sử dụng theo mặc định hay không. Xin lưu ý rằng các menu nhiều cột không hỗ trợ nội dung tùy chỉnh</string>
    <string name="use_left_right_title">Đảo ngược cử chỉ vuốt trái phải</string>
    <string name="use_list_item_index_title">Đọc chỉ số của mục trong danh sách</string>
    <string name="use_left_right_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ vuốt có bị đảo ngược trong gói cử chỉ mặc định hay không. Khi chúng bị đảo ngược, vuốt trái và phải sẽ điều hướng theo mục trong khi vuốt lên và xuống sẽ thực hiện các hành động phím tắt</string>
    <string name="use_old_previous_title">Sử dụng cách di chuyển tiêu điểm trước theo truyền thống</string>
    <string name="use_old_previous_summary">Cách truyền thống là đơn giản quay lại tiêu điểm tiếp theo để lấy tiêu điểm trước đó. Sau khi tắt, sẽ sử dụng cách mới để lấy tiêu điểm trước đó, quay lại theo cấp bậc tiêu điểm, giúp dễ dàng nắm bắt mối quan hệ thuộc về nội dung khi duyệt lên liên tục</string>
    <string name="baidu_tieba_title">Diễn đàn Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="use_single_tts_title">Sử dụng một công cụ TTS duy nhất</string>
    <string name="use_auto_update_title">Tự động kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="use_pager_scroll_title">Tự động cuộn trang</string>
    <string name="use_supper_filter_title">Bộ lọc nội dung web nghiêm ngặt</string>
    <string name="change_log_title">Những gì mới</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_title">Hiển thị menu cử chỉ theo ứng dụng hiện tại khi nhấn và giữ lâu</string>
    <string name="use_show_dis_enabled_quick_menu_title">Hiển thị các hành động không khả dụng trong menu cử chỉ theo ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="voice_helper_setting_title">Cài đặt trợ lý giọng nói và dịch thuật</string>
    <string name="voice_helper_copy_title">Tự động sao chép kết quả dịch thuật vào clipboard</string>
    <string name="trans_lang_from_title">Ngôn ngữ nguồn</string>
    <string name="use_pager_scroll_summary">Điều chỉnh xem các trang có được cuộn tự động khi đến mục cuối của một chế độ xem nhiều trang hay không</string>
    <string name="scroll_gesture_settings_title">Cài đặt điều hướng</string>
    <string name="click_settings_title">Cài đặt nhấn</string>
    <string name="key_shortcut_setting_title">Cài đặt phím tắt</string>
    <string name="gesture_title">Cài đặt gói cử chỉ</string>
    <string name="use_single_tap_summary">Điều chỉnh xem chỉ nhấn một lần vào phần tử có kích hoạt nó hay không.</string>
    <string name="use_old_previous_summary">传统方式上一个焦点是下一个焦点的简单返回，取消后将使用新的上一个焦点方式，按照焦点层级返回，在一直向上浏览时更容易掌握内容所属关系</string>
    <string name="use_headset_key_summary">Điều chỉnh xem nút tai nghe có được sử dụng để điều khiển trình đọc màn hình hay không. Nhấn ngắn nút sẽ di chuyển tiêu điểm đến mục tiếp theo, nhấn giữ vừa sẽ kích hoạt phần tử dưới tiêu điểm, và cuối cùng nhấn dài nút sẽ kích hoạt trợ lý giọng nói</string>
    <string name="list_view_settings_title">Cài đặt đọc danh sách</string>
    <string name="view_label_settings_title">Cài đặt đọc nhãn</string>
    <string name="view_changed_settings_title">Cài đặt đọc nội dung động</string>
    <string name="content_filter_settings_title">Cài đặt lọc nội dung</string>
    <string name="hints_list_settings_title">Cài đặt đọc cảnh báo động</string>
    <string name="use_node_info_summary">Điều chỉnh xem dữ liệu mối quan hệ giữa các phần tử có được đọc trong chế độ duyệt nút hay không. Thông tin được đọc bao gồm số lượng phần tử con mà nút hiện tại có, cộng với một số thông tin bổ sung, cụ thể cho nút.</string>
    <string name="use_list_item_index_summary">Điều chỉnh xem chỉ số của mục danh sách đang tập trung có được đọc trong khi điều hướng danh sách hay không</string>
    <string name="use_scroll_list_index_summary">Điều chỉnh xem phạm vi hiển thị của danh sách có được đọc tự động khi sử dụng lệnh cuộn hay không</string>
    <string name="use_view_name_index_summary">Xác định xem loại phần tử của mục dưới tiêu điểm có được thông báo hay không </string>
    <string name="unknown_lable_summary">Điều chỉnh xem ID của phần tử có được đọc hay không nếu nó không có nhãn</string>
    <string name="use_progress_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi đối với thanh tiến trình đang tập trung có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_changed_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi trong mục đang tập trung có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="use_content_tree_changed_summary">Điều chỉnh xem các thay đổi trong cửa sổ hiện tại có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="content_blacklist_summary">Bật tùy chọn này có thể giúp khắc phục các lỗi liên quan đến việc thêm nhãn tùy chỉnh</string>
    <string name="use_image_filter_summary">Điều chỉnh xem các hình ảnh không chứa mô tả thay thế có nên được lọc hay không</string>
    <string name="use_supper_filter_summary">Điều chỉnh xem nội dung không phải tiếng Trung có nên bị lọc khi duyệt các trang web hay không</string>
    <string name="use_edge_gesture_title">Sử dụng cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_edge_gesture_title">Vuốt sang phải từ cạnh trái của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_title">Vuốt sang trái từ cạnh phải của màn hình</string>
    <string name="right_edge_gesture_value_default">Các ứng dụng gần đây</string>
    <string name="left_edge_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="use_edge_gesture_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ cạnh có được kích hoạt hay không. Cử chỉ cạnh là các vuốt thực hiện từ rất bên trái hoặc bên phải của màn hình bằng một hoặc hai ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi vuốt phải từ cạnh trái của màn hình được thực hiện</string>
    <string name="right_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi vuốt trái từ cạnh phải của màn hình được thực hiện</string>
    <string name="down_volume_key_value_default">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="down_volume_key_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_key_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi phím giảm âm lượng bị giữ</string>
    <string name="up_volume_key_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_key_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi phím tăng âm lượng bị giữ</string>
    <string name="up_volume_key_value_default">Nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="use_speak_call_phone_summary">Điều chỉnh xem tên và số của người gọi có được đọc tự động trong cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="use_speak_call_phone_title">Đọc ID của người gọi</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_summary">Điều chỉnh xem âm lượng mới có được đọc tự động khi thay đổi âm lượng hay không</string>
    <string name="use_speak_changed_volume_title">Đọc âm lượng khi thay đổi</string>
    <string name="vip_qq_group_title">Nhóm QQ VIP Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="qq_group2_title">Nhóm QQ thứ hai Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_value_default">Thanh thông báo</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_title">Vuốt trái từ cạnh phải của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_title">Vuốt phải từ cạnh trái của màn hình và giữ</string>
    <string name="left_long_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi vuốt phải từ cạnh trái của màn hình được thực hiện và vị trí cuối cùng được giữ trong một giây</string>
    <string name="right_long_edge_gesture_summary">Cho phép thiết lập hành động sẽ được kích hoạt khi vuốt trái từ cạnh phải của màn hình được thực hiện và vị trí cuối cùng được giữ trong một giây</string>
    <string name="use_up_long_quick_menu_summary">Điều chỉnh xem menu Cử chỉ Theo ứng dụng Hiện tại có được hiển thị khi ngón tay của bạn ở lại trên một phần tử trong một khoảng thời gian dài hơn hay không</string>
    <string name="up_volume_short_key_value_default">Tăng âm lượng phương tiện</string>
    <string name="up_volume_short_key_title">Nhấn ngắn phím tăng âm lượng</string>
    <string name="up_volume_short_key_summary">Cho phép thiết lập hành động tùy chỉnh sẽ được kích hoạt khi phím tăng âm lượng được nhấn</string>
    <string name="down_volume_short_key_value_default">Giảm âm lượng phương tiện</string>
    <string name="down_volume_short_key_title">Nhấn ngắn phím giảm âm lượng</string>
    <string name="down_volume_short_key_summary">Cho phép thiết lập hành động tùy chỉnh sẽ được kích hoạt khi phím giảm âm lượng được nhấn</string>
    <string name="use_ringtone_volume_title">Sử dụng âm lượng chuông cho việc phát âm</string>
    <string name="use_ringtone_volume_summary">Điều chỉnh xem âm lượng chuông có nên được sử dụng để đọc màn hình cuộc gọi đến hay không</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_value_default">Tạm dừng duyệt bằng cảm ứng</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_summary">Cho phép thiết lập hành động tùy chỉnh sẽ được kích hoạt khi hai phím âm lượng được nhấn cùng lúc, lưu ý rằng nên có một khoảng thời gian rất ngắn giữa việc nhấn phím đầu tiên và phím còn lại trước khi thả chúng cùng nhau</string>
    <string name="up_down_volume_short_key_title">Nhấn đồng thời hai phím âm lượng</string>
    <string name="tts_engine_title">Công cụ TTS chính</string>
    <string name="async_tts_engine_title">Công cụ TTS phụ</string>
    <string name="async_tts_engine_summary">Cho phép thiết lập một công cụ TTS phụ được sử dụng để đọc thông báo và các nội dung phụ khác. Thiết lập cùng một công cụ như công cụ giọng nói chính tương đương với việc chỉ sử dụng một công cụ TTS duy nhất</string>
    <string name="tts_engine_summary">Cho phép thiết lập công cụ TTS chính được sử dụng để đọc nội dung. Trong trường hợp công cụ TTS không thể đọc, Jieshuo sẽ quay lại công cụ TTS tiếp theo có sẵn</string>
    <string name="timer_manager_title">Quản lý hẹn giờ</string>
    <string name="use_foreground_title">Ngăn chặn việc giết trình đọc màn hình</string>
    <string name="use_foreground_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này nếu trình đọc màn hình thường bị hệ thống tối ưu hóa pin giết chết</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_title">Tự động đọc các tin nhắn trò chuyện đến</string>
    <string name="use_speak_qq_changed_summary">Điều chỉnh xem các tin nhắn đến trong các ứng dụng trò chuyện như QQ hoặc We Chat có được đọc tự động hay không</string>
    <string name="left_button_default_value">Từ chối|Từ chối*|bác bỏ|Kết thúc cuộc gọi|Kết thúc|Kết thúc cuộc gọi*|Trước đó*|Điều hướng lên</string>
    <string name="right_button_default_value">Trả lời|Chấp nhận*|Chấp nhận|Loa|Điện thoại loa|Tiếp theo*|Gửi</string>
    <string name="edge_gesture_title">Cài đặt cử chỉ cạnh</string>
    <string name="left_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt trái</string>
    <string name="right_button_title">Cài đặt phím tắt vuốt phải</string>
    <string name="use_add_async_tts_title">Xếp hàng thông báo</string>
    <string name="use_add_async_tts_summary">Điều chỉnh xem các thông báo có nên được xếp hàng để đọc hay không. Khi tùy chọn này được bật, các thông báo sẽ được đọc lần lượt khi chúng đến, trong khi khi tắt, thông báo trước sẽ bị ngắt quãng khi có thông báo mới đến. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ TTS phụ đang hoạt động</string>
    <string name="questions_answers_title">Câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="orientation_landscape">Nằm ngang</string>
    <string name="orientation_portrait">Dọc</string>
    <string name="use_alarm_title">Tự động đọc giờ</string>
    <string name="use_alarm_summary">Điều chỉnh xem giờ có nên được đọc tự động vào các khoảng thời gian đã chỉ định hay không</string>
    <string name="alarm_settings_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="url_menu_title">Mở một URL</string>
    <string name="use_long_click_voice_input_title">Sử dụng nhập liệu bằng giọng nói khi giữ ngón tay trên hộp văn bản</string>
    <string name="voice_input_append_mode_title">Thêm văn bản vào hộp văn bản khi sử dụng nhập liệu bằng giọng nói</string>

    <string name="general_usage_hints_title">Đọc gợi ý sử dụng</string>
    <string name="general_speak_list_title">Đọc chỉ số của mục danh sách</string>
    <string name="general_settings_title">Cài đặt chung</string>
    <string name="use_custom_gesture_title">Sử dụng cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="custom_gesture_settings_title">Cài đặt gói cử chỉ tùy chỉnh</string>
    <string name="use_foreground_pro_title">Sử dụng cơ chế ngăn chặn trình đọc màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_foreground_pro_summary">Bật tùy chọn này sẽ ngăn chặn dịch vụ tối ưu hóa pin giết chết trình đọc màn hình. Nó thực hiện điều này bằng cách đặt Jieshuo Screenreader làm cửa sổ ở phía trước trong khi màn hình bị làm mờ</string>
    <string name="use_power_save_title">Chế độ tiết kiệm năng lượng</string>
    <string name="use_power_save_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này khi mức tiêu thụ năng lượng trong chế độ chờ quá cao</string>
    <string name="power_settings_title">Cài đặt quản lý năng lượng</string>
    <string name="action_settings_title">Cài đặt thao tác</string>
    <string name="keep_focus_position_title">Nhớ vị trí của tiêu điểm</string>
    <string name="download_activity_title">Tải về các tài nguyên bổ sung</string>
    <string name="use_number_speak_title">Đọc số dưới dạng chữ số đơn</string>
    <string name="use_input_method_gesture_title">Sử dụng cử chỉ để chuyển đổi ứng viên trong khi gõ</string>
    <string name="use_input_method_gesture_summary">Điều chỉnh xem các vuốt phím tắt có chuyển đổi giữa các ứng viên trong khi gõ hay không. Tùy chọn này được hỗ trợ bởi Phương thức Nhập iFlytek, phương thức nhập Google Pinyin và phương thức nhập Google Zhuyin</string>
    <string name="use_volume_key_move_text_title">Sử dụng phím âm lượng để di chuyển con trỏ chỉnh sửa và thay đổi giá trị thanh trượt</string>
    <string name="user_text">Tên người dùng - 5 đến 15 ký tự la-tinh</string>
    <string name="pass_text">Mật khẩu - 6 đến 15 ký tự la-tinh</string>
    <string name="current_text">%d ký tự đã được chèn, vị trí con trỏ là %d </string>
    <string name="user_id_text">ID người dùng</string>
    <string name="screen_on_off_settings_title">Cài đặt đọc trạng thái màn hình</string>
    <string name="use_screen_on_speak_title">Nói trạng thái khóa màn hình khi màn hình được mở khóa</string>
    <string name="use_screen_off_speak_title">Nói trạng thái khóa màn hình khi màn hình bị khóa</string>
    <string name="use_accessibility_volume_title">Sử dụng âm lượng khả năng tiếp cận</string>
    <string name="use_accessibility_volume_summary">Điều chỉnh xem kênh âm lượng khả năng tiếp cận có được sử dụng để phát sinh giọng nói hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ được hỗ trợ khi công cụ TTS hệ thống được sử dụng</string>
    <string name="value_stream_accessibility">Khả năng tiếp cận</string>
    <string name="left_right_gesture_title">Cài đặt cử chỉ phím tắt</string>
    <string name="use_move_list_view_item_title">Sử dụng các vuốt phím tắt để nhanh chóng điều hướng trong danh sách</string>
    <string name="no_support">Chỉ hỗ trợ %d và cao hơn</string>
    <string name="use_pinyin_speak_title">Sử dụng Pinyin để đọc các chữ cái trong khi gõ</string>
    <string name="backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="backup_settings_title">Cài đặt sao lưu</string>
    <string name="restore_settings_title">Cài đặt khôi phục</string>
    <string name="restore_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn khôi phục cài đặt từ một bản sao lưu đã tạo trước đó. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè lên cài đặt hiện tại của bạn</string>
    <string name="backup_settings_summary">Chọn tùy chọn này cho phép bạn tạo một bản sao lưu đầy đủ của cài đặt hiện tại. Xin lưu ý rằng tùy chọn này sẽ ghi đè lên bản sao lưu hiện tại của bạn</string>
    <string name="jieshuo_bbs_title">Diễn đàn Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="use_symbol_speak_title">Đọc dấu câu</string>
    <string name="use_cloud_label_title">Sử dụng nhãn đám mây</string>
    <string name="use_cloud_label_summary">Điều chỉnh xem các nhãn tùy chỉnh có được tự động tải xuống từ và tải lên máy chủ hay không</string>
    <string name="directory_helper">Trợ lý</string>
    <string name="helper_manager_title">Quản lý trợ lý giọng nói</string>
    <string name="alarm_interval_title">Khoảng thời gian đọc giờ</string>
    <string name="use_timer_speak_title">Thông báo bằng giọng nói</string>
    <string name="use_timer_vibrate_title">Thông báo bằng phản hồi rung</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_title">Sử dụng menu cạnh hai ngón tay</string>
    <string name="use_raw_click_title">Sử dụng nhấp trực tiếp thay vì nhấp khả năng tiếp cận</string>
    <string name="has_vip_summary">%s chỉ có sẵn cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="use_raw_click_summary">Điều chỉnh xem nhấp trực tiếp có được sử dụng thay vì nhấp khả năng tiếp cận hay không. Tùy chọn này mô phỏng một cú nhấp vật lý tại vị trí của phần tử, điều này có thể cải thiện khả năng tiếp cận của một số ứng dụng</string>
    <string name="vip_qq_kefu_title">Dịch vụ khách hàng Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="vip_qq_kefu_summary">Tư vấn, mua hàng, chuyển nhượng giấy phép. Vui lòng chỉ liên hệ với nhân viên được chứng nhận</string>
    <string name="use_speak_changed_window_title">Đọc toàn bộ cửa sổ khi thay đổi cửa sổ</string>
    <string name="use_timer_sound_title">Thông báo bằng âm thanh</string>
    <string name="timer_setting_title">Cài đặt hẹn giờ</string>
    <string name="voice_cmd_setting_title">Cài đặt lệnh giọng nói</string>
    <string name="directory_cmd">Lệnh giọng nói tùy chỉnh</string>
    <string name="use_move_list_view_item_summary">Điều chỉnh xem các phím tắt có thể được sử dụng để cuộn nhanh các danh sách dài hay không</string>
    <string name="add">Thêm</string>
    <string name="re_def_msg">Nhấn "OK" sẽ khôi phục cài đặt mặc định</string>
    <string name="use_double_fling_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ nhiều phần có được sử dụng hay không. Để thực hiện một cử chỉ nhiều phần, trước tiên bạn thực hiện cử chỉ chính và sau khi hoàn thành, bạn thực hiện cử chỉ thứ hai</string>
    <string name="voice_helper_use_gestures_title">Cho phép thực hiện các cử chỉ từ gói cử chỉ hiện tại bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_gestures_title">Cho phép thực hiện các cử chỉ từ gói cử chỉ theo ứng dụng hiện tại bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_cmd_title">Cho phép sử dụng lệnh giọng nói với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_supper_cmd_title">Cho phép sử dụng lệnh giọng nói tùy chỉnh với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_plugin_title">Cho phép thực hiện tiện ích mở rộng với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_tool_title">Cho phép thực hiện công cụ với trợ lý giọng nói</string>
    <string name="message_has_vip">Chỉ có sẵn cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="has_vip_summary2">%s bị giới hạn cho người dùng phiên bản miễn phí</string>
    <string name="voice_helper_capability_setting">Cài đặt khả năng của trợ lý giọng nói</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_title">Cơ chế ngăn chặn khóa màn hình nâng cao</string>
    <string name="use_wake_lock_pro_summary">Nên kiểm tra tùy chọn này nếu tùy chọn khác không hoạt động</string>
    <string name="more_setting">Tùy chọn khác</string>
    <string name="kayword">Nhập từ khóa</string>
    <string name="notification_black_list_summary">Các thông báo chứa nội dung bị vào danh sách đen sẽ không bao giờ được đọc, ngay cả khi việc đọc thông báo được bật</string>
    <string name="notification_while_list_summary">Các thông báo chứa nội dung bị vào danh sách trắng sẽ luôn được đọc, ngay cả khi việc đọc thông báo bị tắt</string>
    <string name="system_tts_volume_title">Âm lượng TTS hệ thống</string>
    <string name="notification_select_title">Thông báo cần đọc</string>

    <string name="message_disable_dim_screen">Vui lòng tắt rèm trước</string>
    <string name="start_long_copy">Bắt đầu sao chép danh sách</string>
    <string name="runnimg_background">Jieshuo Screenreader đang chạy trong nền</string>
    <string name="description">Mô tả</string>
    <string name="gestures_description_not_found">Không tìm thấy tài liệu cho gói cử chỉ</string>
    <string name="timer_date_format">yyyy-M-d HH:mm</string>
    <string name="to_all">%s đến %s, tổng cộng %s phần tử</string>
    <string name="try_again">Vui lòng thử lại</string>
    <string name="timer_and_now_time">%s đã trôi qua. Bây giờ là %s</string>
    <string name="edit">Chỉnh sửa</string>
    <string name="edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="char_mode">Chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="focus_mode">Duyệt theo tiêu điểm</string>
    <string name="auto_next">Duyệt tự động</string>
    <string name="message_copy">Đã sao chép</string>
    <string name="message_append">Đã thêm</string>
    <string name="text_format_settings_title">Cài đặt giải thích ký tự</string>
    <string name="use_text_format_first_title">Đọc văn bản trước khi giải thích</string>
    <string name="use_text_format_char_number_title">Đọc chỉ số của một chữ cái la-tinh</string>

    <string name="lower_case_format">%s，nhỏ%s</string>
    <string name="upper_case_format">%s，lớn%s</string>
    <string name="lower_case_format_number">%s，nhỏ%s，thứ%d chữ cái</string>
    <string name="upper_case_format_number">%s，lớn%s，thứ%d chữ cái</string>

    <string name="lower_case_format2">%s</string>
    <string name="upper_case_format2">Chữ hoa %s</string>
    <string name="upper_case_format3">Chữ hoa %s</string>
    <string name="lower_case_format_number2">%s，thứ%d chữ cái</string>
    <string name="upper_case_format_number2">Chữ lớn %s，thứ%d chữ cái</string>

    <string name="use_slow_speed_title">Giảm tốc độ phát âm trong chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="has_vip_summary_gesture">Tùy chỉnh các vuốt lên, xuống, trái và phải chỉ có sẵn cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_has_vip_loop_click">Tính năng nhấp liên tục tự động chỉ có sẵn cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>

    <string name="command_click">Nhấp</string>
    <string name="command_long_click">Nhấn lâu</string>
    <string name="command_unlock">Mở khóa</string>
    <string name="command_start">Đến đầu</string>
    <string name="command_end">Đến cuối</string>
    <string name="command_nothing">Không có lệnh</string>
    <string name="command_sleep">Ngủ</string>
    <string name="command_send_log">Chia sẻ nhật ký</string>
    <string name="command_gesture_setting">Cài đặt gói cử chỉ</string>
    <string name="command_voice_setting">Cài đặt TTS</string>
    <string name="command_action_setting">@string/action_setting_title</string>
    <string name="command_feedback_setting">@string/feed_setting_title</string>
    <string name="command_content_setting">@string/content_setting_title</string>
    <string name="command_notification_setting">@string/notification_settings_title</string>
    <string name="command_help_feed_setting">Trợ giúp và phản hồi</string>
    <string name="command_left_shortcut">Phím tắt trái</string>
    <string name="command_right_shortcut">Phím tắt phải</string>
    <string name="command_long_copy">Sao chép danh sách</string>
    <string name="command_my_location">Vị trí của tôi</string>
    <string name="command_where_i">Tôi đang ở đâu</string>
    <string name="command_current_location">Vị trí hiện tại</string>
    <string name="command_verification">Lấy CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification2">Nhận diện CAPTCHA</string>
    <string name="command_verification3">Xác định CAPTCHA</string>
    <string name="feed_back_disabled">phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng bị tạm ngừng</string>
    <string name="command_gesture_help">Mô tả gói cử chỉ</string>
    <string name="command_gesture_help2">Trợ giúp gói cử chỉ</string>
    <string name="command_virtual_screen">Màn hình ảo</string>
    <string name="command_play_control">Điều khiển phát lại</string>
    <string name="command_read_mode">Chế độ đọc</string>
    <string name="command_verbatim_speak">Chế độ duyệt từng ký tự</string>
    <string name="command_verbatim_speak2">Đánh vần tiêu điểm hiện tại</string>
    <string name="command_to_previous_focus">Phần tử có thể tập trung trước</string>
    <string name="command_to_next_focus">Phần tử có thể tập trung tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_page">Trang trước</string>
    <string name="command_to_next_page">Trang tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_scroll">Cuộn lên</string>
    <string name="command_to_next_scroll">Cuộn xuống</string>
    <string name="command_to_previous_progress">Giảm giá trị thanh trượt</string>
    <string name="command_to_next_progress">Tăng giá trị thanh trượt</string>
    <string name="command_lower_volume">Giảm âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_raise_volume">Tăng âm lượng phương tiện</string>
    <string name="command_now_time">Thời gian hiện tại</string>
    <string name="command_timer_mode">Hẹn giờ</string>
    <string name="command_timer_start">Bắt đầu hẹn giờ</string>
    <string name="command_quick_mode">Duyệt nhanh</string>
    <string name="command_auto_next">Duyệt tự động</string>
    <string name="command_auto_speak">Đọc tự động</string>

    <string name="command_copy">Sao chép</string>
    <string name="command_append_copy">Thêm</string>
    <string name="command_paste">Dán</string>

    <string name="raw_swipe_down">vuốt xuống trực tiếp</string>
    <string name="raw_swipe_up">Vuốt lên trực tiếp</string>
    <string name="raw_swipe_right">Vuốt sang phải trực tiếp</string>
    <string name="raw_swipe_left">Vuốt sang trái trực tiếp</string>
    <string name="raw_long_click">Nhấn dài trực tiếp</string>
    <string name="raw_click">Nhấp trực tiếp</string>

    <string name="click_to_enabled">Nhấp vào đây để tiếp tục</string>
    <string name="touch_mode_disabled">duyệt bằng cảm ứng bị tạm ngừng</string>
    <string name="node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="ignore_battery">Vui lòng bỏ qua tối ưu hóa pin từ cài đặt hệ thống</string>
    <string name="overlay_window">Vui lòng cho phép hiển thị cửa sổ pop-up từ cài đặt hệ thống</string>
    <string name="opened">Bật</string>
    <string name="closed">Tắt</string>
    <string name="checked">Đã chọn</string>
    <string name="unchecked">Chưa chọn</string>
    <string name="page_from_to">Trang %d của %d</string>
    <string name="done">Hoàn thành</string>
    <string name="error_try_again">Hành động không thành công. Vui lòng thử lại</string>
    <string name="swipe_right">Vuốt sang phải</string>
    <string name="swipe_left">Vuốt sang trái</string>
    <string name="long_clicked">Nhấn lâu</string>
    <string name="notification_from">Thông báo mới từ %s</string>
    <string name="progress">%d tiến trình</string>
    <string name="item_current_count">Mục %d trong %d</string>
    <string name="item_from_to_count">Các mục từ %d đến %d, tổng cộng %d mục</string>
    <string name="point">Chấm</string>
    <string name="selected">Đã chọn</string>
    <string name="disabled">Không khả dụng</string>
    <string name="progress2">%d vị trí</string>
    <string name="view_name_button">Nút</string>
    <string name="view_name_edit_text">Hộp văn bản</string>
    <string name="view_name_editing">, Đang chỉnh sửa</string>
    <string name="view_name_web_view">Xem web</string>
    <string name="view_name_list_view">Danh sách</string>
    <string name="view_name_spinner">Hộp kết hợp</string>
    <string name="view_name_switch">Công tắc</string>
    <string name="view_name_radio_button">Nút radio</string>
    <string name="view_name_check_box">Hộp kiểm</string>
    <string name="view_name_seek_bar">Thanh trượt</string>
    <string name="view_name_progress_bar">Thanh tiến trình</string>
    <string name="view_name_rating_bar">Thanh đánh giá</string>
    <string name="view_name_image_button">Nút hình ảnh</string>
    <string name="view_name_image">Hình ảnh</string>

    <string name="message_has_vip_read_mode">Chế độ đọc chỉ có sẵn cho người dùng phiên bản đầy đủ</string>
    <string name="message_enabled_read_mode">Đã tắt chế độ đọc</string>
    <string name="message_long_copyed">Sao chép danh sách thành công. %d mục đã được sao chép</string>
    <string name="message_read_mode_enabled">Đã bật chế độ đọc, </string>
    <string name="message_timer_mode_enabled">Đã bật hẹn giờ</string>
    <string name="message_clean">Đã xóa</string>
    <string name="message_clean_error">Lỗi khi xóa</string>
    <string name="message_edit_text_not_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>


    <string name="rap_action_settings_title">Cài đặt nhấn đúp vào lưng</string>
    <string name="back_rap_action_value_default">@string/command_now_time</string>
    <string name="back_rap_action_title">Cài đặt nhấn đúp vào lưng</string>
    <string name="back_rap_action_summary">Cho phép thiết lập một hành động sẽ được kích hoạt khi mặt sau của điện thoại được gõ hai lần</string>

    <string name="shake_action_value_default">@string/command_nothing</string>
    <string name="shake_action_title">Cài đặt hành động lắc</string>
    <string name="shake_action_summary">Cho phép thiết lập một hành động sẽ được kích hoạt khi thiết bị bị lắc</string>


    <string name="shake_action_sens_title">Độ nhạy lắc</string>
    <string name="shake_action_call_title">Cho phép trả lời cuộc gọi đến bằng cách lắc</string>
    <string name="message_no_thing">Không có nội dung</string>
    <string name="double_fling_setting">Cài đặt cử chỉ nhiều phần</string>

    <string name="command_off_screen">Khóa màn hình</string>
    <string name="command_lock">Khóa thiết bị</string>
    <string name="command_accessibility_service_setting">Cài đặt khả năng tiếp cận</string>
    <string name="command_trans">Dịch thuật</string>
    <string name="command_disable_dim_screen">Tắt rèm</string>
    <string name="command_enable_dim_screen">Bật rèm</string>
    <string name="command_enable_dim_screen2">Làm mờ màn hình</string>
    <string name="command_to_recents">Các ứng dụng gần đây</string>
    <string name="command_clean">Xóa</string>
    <string name="command_select">Chọn</string>
    <string name="command_notification_box">Hộp thông báo</string>
    <string name="command_up_tap">Nhấc để kích hoạt</string>
    <string name="command_tap_mode">Nhấn để di chuyển tiêu điểm</string>
    <string name="command_node_mode">Chế độ duyệt nút</string>
    <string name="command_to_home">Màn hình chính</string>
    <string name="command_to_back">Quay lại</string>
    <string name="command_all_speak">Đọc toàn bộ màn hình</string>
    <string name="command_long_edit">chỉnh sửa văn bản hiện tại</string>
    <string name="command_all_speak2">Đọc mọi thứ</string>
    <string name="command_all_select">Chọn toàn bộ văn bản</string>
    <string name="command_voice_helper">Trợ lý giọng nói</string>
    <string name="command_voice_input">Nhập liệu bằng giọng nói</string>
    <string name="command_ocr">Nhận diện hình ảnh</string>
    <string name="command_ocr_text">Nhận diện văn bản trên màn hình hiện tại</string>
    <string name="camera_title">Máy ảnh Jieshuo</string>
    <string name="command_disable_touch">Tạm dừng duyệt bằng cảm ứng</string>
    <string name="command_disable_feedback">Tạm dừng phản hồi giọng nói và duyệt bằng cảm ứng</string>
    <string name="command_to_notifications">Thanh thông báo</string>
    <string name="command_notifications">Bảng thông báo</string>
    <string name="command_battery_level">Mức pin</string>
    <string name="command_battery">Mức pin hiện tại</string>
    <string name="command_quick_menu">Menu cử chỉ theo ứng dụng hiện tại</string>
    <string name="command_gestures_edit">Chỉnh sửa cử chỉ theo ứng dụng hiện tại</string>

    <string name="clipboard">Bảng tạm</string>
    <string name="favorites">Yêu thích</string>
    <string name="input_method">Nhập liệu</string>
    <string name="main_menu">Menu chính</string>
    <string name="auto_read">Đọc tự động</string>
    <string name="list_mode_title">Duyệt danh sách</string>
    <string name="main_setting">Cài đặt Jieshuo</string>
    <string name="battery_level">Mức pin: %d</string>


    <string name="double_fling_left_gesture_title">Vuốt trái</string>
    <string name="double_fling_up_gesture_title">Vuốt lên</string>
    <string name="double_fling_right_gesture_title">Vuốt phải</string>
    <string name="double_fling_down_gesture_title">Vuốt xuống</string>

    <string name="down_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống và phải</string>
    <string name="down_right_double_fling_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="down_right_double_fling_up_gesture_value_default">Màn hình chính</string>
    <string name="down_right_double_fling_right_gesture_value_default">[Nhấp]</string>
    <string name="down_right_double_fling_down_gesture_value_default">Thanh thông báo</string>

    <string name="down_left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống và trái</string>
    <string name="down_left_double_fling_left_gesture_value_default">@string/command_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_up_gesture_value_default">@string/command_paste</string>
    <string name="down_left_double_fling_right_gesture_value_default">@string/command_append_copy</string>
    <string name="down_left_double_fling_down_gesture_value_default">@string/command_long_copy</string>


    <string name="use_down_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống và phải</string>
    <string name="use_down_left_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống và trái</string>


    <string name="right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần bên phải</string>
    <string name="use_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần bên phải</string>

    <string name="left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần bên trái</string>
    <string name="use_left_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần bên trái</string>


    <string name="up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên</string>
    <string name="use_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần lên</string>

    <string name="down_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống</string>
    <string name="use_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống</string>


    <string name="up_left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên và trái</string>
    <string name="use_up_left_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ nhiều phần lên và trái</string>

    <string name="up_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên và phải</string>
    <string name="use_up_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần lên và phải</string>


    <string name="right_left_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần phải và trái</string>
    <string name="use_right_left_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần phải và trái</string>

    <string name="left_right_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần trái và phải</string>
    <string name="use_left_right_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần trái và phải</string>


    <string name="up_down_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần lên và xuống</string>
    <string name="use_up_down_double_fling_gesture_title">sử dụng cử chỉ nhiều phần lên và xuống</string>

    <string name="down_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần xuống và lên</string>
    <string name="use_down_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần xuống và lên</string>


    <string name="left_down_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần trái và xuống</string>
    <string name="use_left_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần trái và xuống</string>

    <string name="left_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần trái và lên</string>
    <string name="use_left_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần trái và lên</string>


    <string name="right_down_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần phải và xuống</string>
    <string name="use_right_down_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần phải và xuống</string>

    <string name="right_up_double_fling_setting">Cử chỉ nhiều phần phải và lên</string>
    <string name="use_right_up_double_fling_gesture_title">Sử dụng cử chỉ nhiều phần phải và lên</string>

    <string name="command_speak">Nói</string>
    <string name="command_intput">Nhập liệu</string>
    <string name="app">Ứng dụng</string>
    <string name="command_to_previous_section">Đầu mục trước</string>
    <string name="command_to_next_section">Đầu mục tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_link">Liên kết trước</string>
    <string name="command_to_next_link">Liên kết tiếp theo</string>
    <string name="command_to_previous_control">Điều khiển trước</string>
    <string name="command_to_next_control">Điều khiển tiếp theo</string>
    <string name="system_tts_engine_title">Công cụ TTS hệ thống</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="timer_interval_title">Khoảng thời gian hẹn giờ</string>
    <string name="gesture_help_title">Trợ giúp gói cử chỉ</string>
    <string name="show_volume_ui_title">Hiển thị bảng điều khiển âm lượng hệ thống trong khi điều chỉnh âm lượng</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting">Cử chỉ cảm biến vân tay</string>
    <string name="fingerprint_gesture_setting_summary">Điều chỉnh xem các cử chỉ cảm biến vân tay có được trình đọc màn hình nhận diện hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động trên Android 8 và cao hơn, và chỉ hoạt động khi cảm biến vân tay được đặt ở mặt sau của điện thoại</string>
    <string name="use_fingerprint_gesture_title">Sử dụng cử chỉ cảm biến vân tay</string>
    <string name="fingerprint_left_gesture_value_default">Quay lại</string>
    <string name="fingerprint_right_gesture_value_default">[Nhấp]</string>
    <string name="fingerprint_up_gesture_value_default">Phần tử có thể tập trung trước</string>
    <string name="fingerprint_down_gesture_value_default">Phần tử có thể tập trung tiếp theo</string>
    <string name="command_supper_mode">Chế độ tập trung chi tiết nâng cao</string>
    <string name="command_ocr_focus">Nhận diện văn bản của phần tử đang tập trung hiện tại</string>
    <string name="navi">Điều hướng</string>
    <string name="unknown_index_title">Đọc chỉ số khi điều khiển không có nhãn</string>
    <string name="unknown_index_summary">Điều chỉnh xem chỉ số của điều khiển có được đọc khi nó không có nhãn và ID hay không. Xin lưu ý rằng tùy chọn này hoạt động ngay cả khi việc đọc chỉ số bị tắt</string>
    <string name="alarm_start_hour_title">Giờ bắt đầu báo thức</string>
    <string name="alarm_end_hour_title">Giờ kết thúc báo thức</string>
    <string name="command_virtual_navigation">Điều hướng ảo</string>
    <string name="voice_helper_use_click_title">Cho phép nhấp trực tiếp vào các phần tử bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_title">Cho phép mở ứng dụng trực tiếp bằng trợ lý giọng nói</string>
    <string name="voice_helper_use_app_summary">Điều chỉnh xem bạn có thể mở một ứng dụng chỉ bằng cách nói tên của nó hay không. Khi tùy chọn này không được đánh dấu, hãy sử dụng từ khóa "mở" kèm theo tên của ứng dụng bạn muốn mở</string>
    <string name="voice_helper_use_click_summary">Điều chỉnh xem bạn có thể nhấp vào một phần tử chỉ bằng cách nói tên của nó hay không. Khi tùy chọn này không được đánh dấu, hãy sử dụng từ khóa "nhấp" kèm theo tên của phần tử bạn muốn nhấp</string>
    <string name="edge_gesture_width_title">Phạm vi kích hoạt theo chiều dọc cho các cử chỉ cạnh</string>
    <string name="use_double_edge_gesture_summary">Điều chỉnh xem menu cử chỉ cạnh có được kéo ra bằng hai ngón tay hay không. Khi tùy chọn này được đánh dấu, có thể sử dụng các hành động cử chỉ cạnh khác bằng một ngón tay</string>
    <string name="left_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh trái</string>
    <string name="right_edge_gesture_items_title">Tùy chỉnh menu cạnh phải</string>
    <string name="multi_menu_items_title">Tùy chỉnh menu nhiều cột</string>
    <string name="main_menu_items_title">Tùy chỉnh menu chính</string>
    <string name="use_edge_gesture_menu_title">Sử dụng menu cạnh</string>
    <string name="use_left_edge_gesture_quick_menu_title">Sử dụng menu cạnh trái làm menu Cử chỉ Theo ứng dụng Hiện tại</string>
    <string name="use_small_filter_title">Lọc các điều khiển không mong muốn</string>
    <string name="jieshuo_bbs_summary">Giao tiếp, học hỏi và chia sẻ</string>
    <string name="voice_recognizer_title">Công cụ nhận diện</string>
    <string name="use_text_format_char_upper_title">Đọc các chữ cái hoa</string>
    <string name="voice_helper_media_mute_mode_title">Tắt tiếng âm lượng phương tiện trong khi trợ lý giọng nói đang lắng nghe</string>
    <string name="trans_lang_to_title">Ngôn ngữ đích</string>
    <string name="recognizer_lang_title">Ngôn ngữ nhận diện giọng nói</string>
    <string name="float_menu_items_title">Menu nổi</string>
    <string name="use_float_menu_title">Sử dụng menu nổi</string>
    <string name="tts_scale_title">Tăng tốc độ TTS</string>
    <string name="auto_previous">Duyệt ngược tự động</string>
    <string name="code_help_title">Trợ giúp API Jieshuo Screenreader</string>
    <string name="sign_up">Đăng ký</string>
    <string name="login">Đăng nhập</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="error">Lỗi</string>
    <string name="login_done">Đăng nhập thành công</string>
    <string name="sign_done">Đăng ký thành công</string>
    <string name="directory_timer">Hẹn giờ</string>
    <string name="timer_tags_items_title">Quản lý nhãn hẹn giờ</string>
    <string name="value_none">Không có</string>
    <string name="msg_deleted">%s đã bị xóa</string>
    <string name="tts_echo_voice_settings_title">Cài đặt TTS Echo</string>
    <string name="screen_off">Màn hình đã khóa</string>
    <string name="edit_box_no_found">Không tìm thấy hộp văn bản</string>
    <string name="msg_speak_content">Vui lòng nói bây giờ</string>
    <string name="msg_bye">Tạm biệt</string>
    <string name="date_format">HH:mm</string>
    <string name="date_format0">HH:00</string>
    <string name="more">Thêm</string>
    <string name="add_label">Thêm nhãn</string>
    <string name="grid_item_current">%d hàng %d cột</string>
    <string name="node_info_root">Nút gốc chứa %d nút con</string>
    <string name="node_info">%d nút con</string>
    <string name="node_info_none">Không có nút con</string>
    <string name="rating_current_count">Đánh giá hiện tại %d sao trên tổng số %d</string>
    <string name="date_format_sec">s' giây'</string>
    <string name="date_format_min_sec">m'phút'ss'giây'</string>
    <string name="date_format_hour_min">HH:mm</string>
    <string name="hint_move">Vuốt sang trái hoặc phải để di chuyển con trỏ</string>
    <string name="hint_edit">Chạm hai lần để chỉnh sửa</string>
    <string name="hint_change_seek">Vuốt sang trái và phải để điều chỉnh thanh trượt</string>
    <string name="hint_change_rating">Vuốt sang trái và phải để thay đổi đánh giá</string>
    <string name="hint_checked">Chạm hai lần để đánh dấu</string>
    <string name="hint_uncheck">Chạm hai lần để bỏ đánh dấu</string>
    <string name="hint_closed">Chạm hai lần để tắt</string>
    <string name="hint_opened">Chạm hai lần để bật</string>
    <string name="hint_changed">Chạm hai lần để chuyển đổi</string>
    <string name="hint_double_click">Chạm hai lần</string>
    <string name="hint_activated">Kích hoạt</string>
    <string name="hint_double_click_activated">Chạm hai lần để kích hoạt</string>
    <string name="hint_node_move">Vuốt lên và xuống để di chuyển qua các nút cùng cấp với cấp hiện tại. Vuốt trái và phải để thay đổi cấp nút hiện tại</string>
    <string name="date_formater_min">mm'phút'</string>
    <string name="touch_mode_enabled">Đã khôi phục chế độ duyệt bằng cảm ứng</string><string name="custom">Tùy chỉnh</string>
<string name="create_gesture">Tạo gói cử chỉ mới</string>
<string name="create_app_gesture">Tạo gói cử chỉ mới theo ứng dụng</string>

<string name="func">Chức năng</string>
<string name="swipe_up_right">Vuốt lên rồi sang phải</string>
<string name="swipe_up_down">Vuốt lên rồi xuống</string>
<string name="swipe_up_left">Vuốt lên rồi sang trái</string>
<string name="swipe_down">Vuốt xuống</string>
<string name="swipe_down_right">Vuốt xuống rồi sang phải</string>
<string name="swipe_down_up">Vuốt xuống rồi lên</string>
<string name="swipe_down_left">Vuốt xuống rồi sang trái</string>
<string name="swipe_left_up">Vuốt trái rồi lên</string>
<string name="swipe_left_down">Vuốt trái rồi xuống</string>
<string name="swipe_left_right">Vuốt trái rồi sang phải</string>
<string name="swipe_up">Vuốt lên</string>
<string name="swipe_right_up">Vuốt phải rồi lên</string>
<string name="swipe_right_down">Vuốt phải rồi xuống</string>
<string name="swipe_right_left">Vuốt phải rồi sang trái</string>
<string name="exit">Đóng</string>
<string name="create">Mới</string>
<string name="save">Lưu</string>
<string name="saved">Đã lưu</string>
<string name="edit_name">Nhập tên</string>
<string name="actions">Hành động</string>
<string name="share">Chia sẻ</string>
<string name="move_to_up">Di chuyển lên</string>
<string name="move_to_down">Di chuyển xuống</string>
<string name="delete">Xóa</string>
<string name="select">Chọn một chức năng</string>
<string name="rename">Đổi tên</string>
<string name="func_manager">Quản lý chức năng</string>
<string name="func_create">Tạo một chức năng mới</string>
<string name="waiting">Vui lòng chờ</string>
<string name="gestures_description_default">Đây là gói cử chỉ mặc định. Vui lòng xem tài liệu trợ giúp thích hợp để tìm hiểu thêm</string>
<string name="auto_click">Nhấp tự động</string>
<string name="insert">Chèn %s</string>
<string name="edit_button">Nhập các nút để nhấp (một nút mỗi dòng)</string>
<string name="use_upper_speak_title">Đọc chữ cái viết hoa khi gõ</string>
<string name="system_voice_recognizer_title">Cài đặt công cụ nhận diện giọng nói hệ thống</string>
<string name="system_voice_recognizer_summary">Mở cài đặt liên quan đến công cụ nhận diện giọng nói hệ thống hiện đang được chọn. Xin lưu ý rằng tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ nhận diện giọng nói hệ thống được chọn</string>
<string name="msg_no_found">Không tìm thấy</string>
<string name="msg_canceled">Đã hủy</string>
<string name="voice_cmd_phone_to">Gọi</string>
<string name="voice_cmd_call">Gọi đến</string>
<string name="voice_cmd_send">Gửi</string>
<string name="open">Mở</string>
<string name="voice_cmd_uninstall">Gỡ cài đặt</string>
<string name="voice_cmd_install">Cài đặt</string>
<string name="voice_cmd_input">Nhập</string>
<string name="voice_cmd_search">Tìm kiếm</string>
<string name="camera_guide">Chế độ hướng dẫn</string>
<string name="camera_tag">Nhận diện cảnh</string>
<string name="camera_ocr">Nhận diện văn bản</string>
<string name="camera_face">Nhận diện khuôn mặt</string>
<string name="camera_animal">Nhận diện động vật</string>
<string name="camera_plant">Nhận diện thực vật</string>
<string name="camera_currency">Nhận diện tiền tệ</string>
<string name="camera_ingredient">Nhận diện trái cây hoặc rau củ</string>
<string name="split_char">Ký tự</string>
<string name="split_all">Văn bản đầy đủ</string>
<string name="split_sentence">Tùy chỉnh</string>
<string name="split_line">Dòng</string>
<string name="split_paragraph">Đoạn văn</string>
<string name="auto_click_create">Tạo một chức năng nhấp tự động mới</string>
<string name="msg_text_changed">Nội dung đã được thay đổi</string>
<string name="no_save">Không lưu</string>

<string name="use_web_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trên web</string>
<string name="pref_donate_alipay">Đóng góp bằng Alipay để hỗ trợ phát triển Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
<string name="pref_donate_paypal">Đóng góp bằng Paypal để hỗ trợ phát triển Trình đọc màn hình Commentary</string>
<string name="menu_settings_title">Tùy chỉnh menu</string>
<string name="directory_download">Tải xuống</string>
<string name="msg_has_vip_split_edit">Người dùng phiên bản miễn phí không thể chỉnh sửa văn bản dài hơn 100 ký tự</string>
<string name="media_doc_title">Hướng dẫn âm thanh</string>
<string name="downloaded">Tài nguyên đã tải xuống</string>
<string name="no_login">Bạn chưa đăng nhập</string>
<string name="no_vip">Bạn đang sử dụng phiên bản miễn phí</string>
<string name="need_vip">Nếu bạn muốn mua phiên bản đầy đủ của trình đọc màn hình, vui lòng liên hệ với một trong những thành viên Dịch vụ Khách hàng</string>
<string name="check_read_phone_state_permission">Kiểm tra xem quyền đọc trạng thái điện thoại có được cấp hay không</string>
<string name="message_timer_mode_disabled">Đã dừng hẹn giờ. %s đã trôi qua. Bây giờ là %s</string>
<string name="camera_right_up">Nâng cạnh phải</string>
<string name="camera_left_up">Nâng cạnh trái</string>
<string name="camera_hold_posture">Giữ vững</string>
<string name="camera_hold_posture_have_face">Có %d khuôn mặt</string>
<string name="camera_lower_left_hand">Hạ tay trái</string>
<string name="camera_raise_left_hand">Nâng tay trái</string>
<string name="camera_top_up">Nâng đỉnh điện thoại</string>
<string name="camera_bottom_up">Nâng đáy điện thoại</string>
<string name="camera_screen_up">Màn hình đang hướng lên</string>
<string name="camera_screen_down">Màn hình đang hướng xuống</string>
<string name="camera_move_left">Di chuyển sang trái</string>
<string name="camera_move_right">Di chuyển sang phải</string>
<string name="camera_move_up">Di chuyển lên</string>
<string name="camera_move_down">Di chuyển xuống</string>
<string name="camera_top_move_far">Nâng màn hình</string>
<string name="camera_top_move_near">Nâng mặt sau của điện thoại</string>

<string name="use_text_format_read_word_title">Đọc chữ cái với ví dụ (Papa, Bravo...) </string>
<string name="restore">Khôi phục</string>
<string name="backup">Sao lưu</string>
<string name="directory_camera">Máy ảnh</string>
<string name="game_mode_title">Ứng dụng chế độ chơi game</string>
<string name="game_mode_summary">Kiểm soát các ứng dụng đang sử dụng chế độ chơi game. nếu một ứng dụng nằm trong danh sách này, việc duyệt chạm sẽ tự động tạm dừng khi ứng dụng đó được đưa lên hàng đầu, và tiếp tục khi ứng dụng đó bị thoát</string>
<string name="msg_backuped">Sao lưu thành công</string>
<string name="msg_items">%d mục</string>
<string name="msg_recognition_results">Kết quả nhận diện</string>
<string name="edit_mode">Chế độ chỉnh sửa</string>
<string name="use_dpad_key_title">Sử dụng các phím mũi tên trên bàn phím làm phím con trỏ</string>
<string name="ocr_engine_title">Công cụ OCR</string>
<string name="manager_title">Quản lý</string>
<string name="msg_battery_full">Pin đã được sạc đầy</string>
<string name="invite_code">Mã mời</string>
<string name="msg_supper_mode">Chế độ tập trung chi tiết nâng cao cho phép truy cập nhiều nội dung hơn</string>
<string name="msg_enabled_supper_mode">Đã bật chế độ tập trung chi tiết nâng cao</string>
<string name="msg_disabled_supper_mode">Đã tắt chế độ tập trung chi tiết nâng cao</string>
<string name="msg_enabled_supper_mode_error">Không thể bật chế độ tập trung chi tiết nâng cao</string>
<string name="msg_disabled_supper_mode_error">Không thể tắt chế độ tập trung chi tiết nâng cao</string>
<string name="msg_backup_done">Sao lưu đã hoàn tất. Dữ liệu yêu cầu đã được lưu thành công vào thư mục thích hợp</string>
<string name="msg_restored">Khôi phục thành công</string>
<string name="backup_done">Sao lưu hoàn tất</string>
<string name="msg_gestures_empty">Không có gói cử chỉ</string>
<string name="msg_sounds_empty">Không có gói âm thanh</string>
<string name="msg_clipboards_empty">Không có lịch sử clipboard</string>
<string name="msg_favorites_empty">Không có mục yêu thích</string>
<string name="msg_timers_empty">Không có nhãn hẹn giờ</string>
<string name="msg_plugins_empty">Không có tiện ích mở rộng</string>
<string name="msg_tools_empty">Không có công cụ</string>
<string name="msg_labels_empty">Không có nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="msg_backups_empty">Không có bản sao lưu</string>
<string name="msg_cmds_empty">Không có lệnh giọng nói</string>
<string name="close">đóng</string>
<string name="multi_click">Chế độ nhấp nhiều lần</string>
<string name="command_raw_tap">Chế độ truyền qua</string>
<string name="msg_enabled_raw_tap">Đã bật chế độ truyền qua. bây giờ bạn có thể tạm thời bỏ qua trình đọc màn hình và tương tác trực tiếp với thiết bị của mình trong 1 giây sau khi chạm vào màn hình một lần.</string>
<string name="msg_disabled_raw_tap">Đã tắt chế độ truyền qua</string>

<string name="system_tts_scale_summary">Chức năng này vẫn đang trong giai đoạn beta. Nó cho phép tăng tốc độ của công cụ TTS vượt quá tốc độ tối đa hiện có. Không đảm bảo hỗ trợ cho tất cả các công cụ TTS</string>
<string name="send_email_title">Gửi email tới 946049229@qq.com</string>

<string name="voice_helper_use_blot_title">Sử dụng trợ lý trò chuyện nhân tạo</string>

<string name="message_recognition_empty">Tôi không hiểu thông điệp của bạn</string>
<string name="voice_helper_exit">Tạm biệt</string>
<string name="voice_input_mode">nhập giọng nói liên tục</string>
<string name="voice_helper_record_start">Ghi lại macro</string>
<string name="voice_helper_record_stop">Kết thúc ghi âm</string>
<string name="voice_helper_record_message">Đang ghi âm. Nói các hướng dẫn từng cái một, và cuối cùng nói "dừng ghi âm" để kết thúc</string>
<string name="voice_helper_record_done">Ghi âm hoàn tất</string>
<string name="msg_save_error">Lỗi khi lưu</string>
<string name="msg_has_vip_voice_cmd">Người dùng phiên bản miễn phí không thể có hơn 10 lệnh giọng nói</string>
<string name="cmd_create">Lệnh giọng nói mới</string>
<string name="cmd_manager">Quản lý lệnh giọng nói</string>
<string name="note_tile">Ghi chú đám mây</string>
<string name="message_count_out">Vượt quá giới hạn</string>
<string name="cloud_backup_restore_settings_title">Sao lưu và khôi phục đám mây</string>
<string name="cloud_backup_settings_title">Sao lưu cài đặt lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_settings_title">Khôi phục cài đặt từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_clipboard_title">Sao lưu lịch sử clipboard lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_clipboard_title">Khôi phục lịch sử clipboard từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_favorites_title">Sao lưu mục yêu thích lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_favorites_title">Khôi phục mục yêu thích từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_timer_title">Sao lưu hẹn giờ lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_timer_title">Khôi phục hẹn giờ từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_label_title">Sao lưu nhãn tùy chỉnh lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_label_title">Khôi phục nhãn tùy chỉnh từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_gesture_title">Sao lưu gói cử chỉ lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_gesture_title">Khôi phục gói cử chỉ từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_sound_title">Sao lưu gói âm thanh lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_sound_title">Khôi phục gói âm thanh từ đám mây</string>
<string name="cloud_backup_cmd_title">Sao lưu lệnh giọng nói lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_cmd_title">Khôi phục lệnh giọng nói từ đám mây</string>
<string name="ocr_baidu_secret_title">Khóa bí mật</string>
<string name="ocr_baidu_key_title">Khóa ứng dụng</string>
<string name="ocr_baidu_id_title">ID ứng dụng</string>
<string name="ocr_baidu_setting">Baidu OCR</string>
<string name="use_ocr_baidu_title">Sử dụng dữ liệu API Baidu OCR tùy chỉnh</string>
<string name="use_ocr_baidu_summary">Cho phép bạn sử dụng dữ liệu API của riêng bạn cho Baidu OCR, tận dụng các tính năng OCR chính xác hơn. Vui lòng truy cập https:ai.baidu.com để tạo tài khoản</string>
<string name="use_ocr_baidu_help">Vui lòng truy cập https:ai.baidu.com để đăng ký. Sau khi đăng ký, nhập dữ liệu API để nhận diện văn bản, động vật, thực vật hoặc tiền tệ</string>
<string name="ocr_setting">Cài đặt OCR</string>
<string name="ocr_lang_title">Ngôn ngữ OCR</string>
<string name="ocr_lang_summary">Kiểm soát ngôn ngữ nào được sử dụng trong khi nhận diện văn bản,. Tùy chọn này chỉ hoạt động khi công cụ Tencent Cloud OCR được chọn</string>
<string name="ocr_baidu_summary">Cho phép thiết lập các cài đặt tùy chỉnh liên quan đến công cụ OCR Baidu. Tùy chọn này chỉ hoạt động khi Baidu được chọn làm công cụ OCR</string>
<string name="add_from_focus_node">Thêm từ phần tử đang được tập trung</string>
<string name="add_from_virtual_screen">Thêm từ màn hình ảo</string>
<string name="add_from_virtual_list">Thêm từ kết quả nhận diện OCR</string>
<string name="use_ocr_qq_title">Tencent Cloud (được cung cấp bởi Hiệp hội Truy cập)</string>
<string name="ocr_lang_enteries">Tiếng Trung và Tiếng Anh|Tự động|Tiếng Nhật|Tiếng Hàn|Tiếng Tây Ban Nha|Tiếng Pháp|Tiếng Đức|Tiếng Bồ Đào Nha|Tiếng Việt|Tiếng Mã Lai|Tiếng Nga|Tiếng Ý|Tiếng Hà Lan|Tiếng Thụy Điển|Tiếng Phần Lan|Tiếng Đan Mạch|Tiếng Na Uy|Tiếng Hungary|Tiếng Thái|Tiếng Latinh|Tiếng Ả Rập</string>
<string name="cmd_description">Mô tả (15 ký tự trở lên)</string>
<string name="timer_run_title">Nhiệm vụ theo lịch trình</string>
<string name="msg_has_vip_timer_run">Người dùng phiên bản miễn phí chỉ có thể lên lịch một nhiệm vụ</string>
<string name="use_web_view_name_title">Đọc loại điều khiển trang web</string>
<string name="use_web_view_name_summary">Kiểm soát xem tất cả các loại điều khiển có được thông báo trên các trang web hay không. Nếu tùy chọn này tắt, chỉ có các loại điều khiển quan trọng nhất như liên kết, tiêu đề và nút được đọc</string>
<string name="hour">Giờ</string>
<string name="min">Phút</string>
<string name="msg_result_empty">Tôi không hiểu thông điệp của bạn</string>
<string name="msg_calling">Đang gọi</string>
<string name="msg_sended">Đã gửi thành công</string>
<string name="msg_add_error_has_lable">Nút này đã có nhãn. Không cần thêm nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="msg_label_added">Nhãn đã được thêm</string>
<string name="msg_clicked">Đã nhấp</string>
<string name="msg_search_on_net">Tìm kiếm trên web</string>
<string name="msg_send_not_found">Không tìm thấy nút gửi</string>
<string name="msg_search_on_store">Tìm kiếm trong chợ ứng dụng</string>
<string name="msg_lable_add_error">Không thể thêm nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="check_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền</string>
<string name="setup_setting_title">Trình hướng dẫn thiết lập</string>
<string name="check_overlay_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền hiển thị cửa sổ pop-up</string>    <string name="check_battery_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền bỏ qua tối ưu hóa pin</string>
<string name="open_application_info_title">Giới thiệu về Trình đọc màn hình Jieshuo</string>
<string name="open_setup_setting_title">Kiểm tra trạng thái quyền khởi động tự động</string>
<string name="check_notification_permissions_title">Kiểm tra trạng thái quyền hiển thị thông báo</string>
<string name="denied_permissions_title">Quyền chưa được cấp</string>
<string name="welcome_msg">Chào mừng bạn đến với Trình đọc màn hình Jieshuo! Phần mềm này nhằm giúp người khiếm thị sử dụng điện thoại hiệu quả hơn. Nhấp vào "Trình hướng dẫn thiết lập" để thiết lập các cài đặt cơ bản của trình đọc màn hình, nhấp vào "Trợ giúp quyền" để xem chính sách quyền riêng tư hoặc nhấp "Thoát" để đóng</string>
<string name="use_left_right_msg">Đầu tiên, hãy thiết lập chế độ hoạt động cơ bản của trình đọc màn hình. Theo mặc định, Trình đọc màn hình Jieshuo sử dụng vuốt lên để di chuyển đến phần tử trước, vuốt xuống để di chuyển đến phần tử tiếp theo và vuốt trái và phải để thực hiện các phím tắt. Nếu bạn đã quen với cách vận hành trình đọc màn hình truyền thống hơn, vui lòng chọn tùy chọn "Đảo ngược cử chỉ vuốt" ở đây. Cần lưu ý rằng, khi thay đổi này được áp dụng, vuốt lên sẽ thực hiện phím tắt bên trái, trong khi vuốt xuống sẽ thực hiện phím tắt bên phải. Bây giờ, vui lòng vuốt xuống để tìm tùy chọn bạn muốn thiết lập, và nhấn đúp để kích hoạt nó</string>
<string name="usage_hints_msg">Tiếp theo, hãy quyết định xem bạn có muốn nhận mẹo sử dụng từ trình đọc màn hình hay không. Mẹo sử dụng là những thông điệp ngắn được phát ra trên bất kỳ phần tử nào. Những thông điệp này có thể giúp bạn vận hành một điều khiển nhất định, nhưng nếu bạn đã quen thuộc với cách vận hành trình đọc màn hình, nên tắt chúng để có trải nghiệm nhanh hơn. Bạn có muốn nhận những mẹo này không?</string>
<string name="use_list_index_msg">Danh sách là một phần rất quan trọng của giao diện người dùng Android. Bây giờ bạn sẽ quyết định xem bạn muốn trình đọc màn hình đọc các thông tin khác nhau về danh sách hiện tại, đặc biệt là chỉ số của phần tử đang được tập trung, hay phạm vi hiển thị của danh sách. Bạn có muốn thông tin này được đọc không?</string>
<string name="notification_speak_msg">Vui lòng chọn xem bạn muốn trình đọc màn hình đọc thông báo hay không. Thông báo bao gồm tin nhắn SMS đến, dự báo thời tiết, hoặc bất kỳ thông tin nào khác được tạo bởi thiết bị của bạn. Nên bật thông báo, nhưng nếu bạn không muốn bị làm gián đoạn trong công việc, bạn có thể tắt chúng. Đáng chú ý là Trình đọc màn hình Jieshuo có một tính năng gọi là Hộp Thông báo, có thể giúp dễ dàng xem thông báo trên một số thiết bị</string>
<string name="use_single_tts_msg">Trình đọc màn hình Jieshuo có thể sử dụng hai công cụ TTS cùng một lúc. Công cụ TTS chính sẽ được sử dụng để đọc hầu hết thông tin, trong khi công cụ TTS phụ sẽ được sử dụng để đọc thông báo và nội dung ít quan trọng hơn.</string>
<string name="use_left_right_ok">Đảo ngược cử chỉ vuốt</string>
<string name="use_left_right_no">Sử dụng cử chỉ mặc định</string>
<string name="usage_hints_ok">Có</string>
<string name="usage_hints_no">Không</string>
<string name="notification_speak_ok">Đọc thông báo</string>
<string name="notification_speak_no">Không đọc thông báo</string>
<string name="use_single_tts_ok">Sử dụng một công cụ TTS</string>
<string name="use_single_tts_no">Sử dụng hai công cụ TTS cùng một lúc.</string>
<string name="permission_title">Trợ giúp quyền</string>
<string name="permission_msg">Đọc trạng thái điện thoại: Để xác định danh tính duy nhất, cung cấp dịch vụ cá nhân hóa và xác thực tài khoản, theo dõi trạng thái điện thoại để cung cấp thông tin cho các chức năng như trả lời/từ chối nhanh cuộc gọi và thông báo cuộc gọi đến.\n
Trả lời cuộc gọi: Cung cấp các chức năng như trả lời/từ chối nhanh cuộc gọi trên Android 8 trở lên.\n
Thực hiện cuộc gọi: Cung cấp chức năng gọi trực tiếp khi trích xuất số điện thoại và thông báo bằng giọng nói.\n
Thông tin vị trí: Cung cấp dịch vụ cá nhân hóa dựa trên vị trí như thời tiết địa phương, vị trí hiện tại và các dịch vụ bản đồ & điều hướng có thể mở rộng sau này.\n
Camera: Để chụp ảnh và các chức năng nhận dạng khác nhau.\n
Microphone: Trợ lý giọng nói, ghi âm cho đầu vào giọng nói.\n
Danh bạ: Dịch vụ dựa trên tên người để gọi điện bằng giọng nói và thông báo cuộc gọi đến.\n
Cửa sổ nổi: Hiển thị menu và các hộp thoại & cửa sổ cho chế độ màn hình tối.\n
Tạo phím tắt màn hình chính: Cung cấp chức năng thêm vào màn hình chính để khởi động thuận tiện cho các công cụ mở rộng (ứng dụng nhẹ).\n
Cài đặt trong ứng dụng: Dành cho tự động nâng cấp.\n
Truy cập mạng, xác thực người dùng, nhận dạng hình ảnh, nhãn đám mây, nhận dạng giọng nói.\n
Khởi động khi bật máy: Để cung cấp dịch vụ ngay sau khi khởi động lại.\n
Ngăn điện thoại ngủ: Ngăn màn hình tắt trong khi phát âm.\n
Vô hiệu hóa một số quyền có thể khiến một số chức năng không hoạt động bình thường.</string>
<string name="check_permissions_msg">JieshuoScreenreader cần một số quyền cơ bản để hoạt động, ví dụ như quyền Lưu trữ được sử dụng để đọc các gói âm thanh, tiện ích mở rộng hoặc bất kỳ dữ liệu bên ngoài nào khác từ thiết bị. Nhấp vào "Tiếp theo" để tiếp tục và cấp tất cả các quyền cần thiết, hoặc nhấp vào "Hủy" để thoát khỏi phần mềm</string>
<string name="next">Tiếp theo</string>
<string name="setup_setting_done">Trình hướng dẫn thiết lập đã hoàn tất</string>
<string name="setup_setting_continue">Tiếp tục thiết lập</string>
<string name="setup_setting_done_msg"><![CDATA[Nếu bạn cần chạy lại trình hướng dẫn thiết lập cơ bản, hãy vào Cài đặt chung > Trình hướng dẫn thiết lập]]></string>
<string name="setup_setting_not_permission">Các quyền cơ bản chưa được cấp</string>
<string name="setup_setting_not_permission_msg">Jieshuo Screenreader sẽ không hoạt động nếu không có một số quyền cơ bản mà bạn chưa cấp. Nhấp vào "Tiếp tục thiết lập" sẽ cấp tất cả các quyền cần thiết và tiếp tục trình hướng dẫn thiết lập, nhấp vào "Cấp quyền" sẽ cấp tất cả các quyền cần thiết và thoát khỏi trình hướng dẫn, trong khi nhấp vào "Thoát" sẽ khiến một số tính năng hoạt động không chính xác</string>
<string name="setup_setting_set_permission_and_exit">Cấp quyền và thoát</string>
<string name="setup_setting_not_notification_permission">Quyền hiển thị thông báo chưa được cấp</string>
<string name="setup_setting_notification_permission_msg">Jieshuo Screenreader sử dụng quyền hiển thị thông báo để hiển thị biểu tượng thông báo được sử dụng để khôi phục cử chỉ, sử dụng các tính năng ngăn chặn việc giết chết, v.v. Cấp quyền này sẽ giúp ứng dụng ổn định hơn trên thiết bị của bạn</string>
<string name="setup_setting_get_permission">Cấp quyền</string>
<string name="setup_setting_has_notification_permission">Quyền hiển thị thông báo đã được cấp</string>
<string name="changed">Đã thay đổi</string>
<string name="setup_setting_not_battery_permission">Quyền tối ưu hóa pin chưa được cấp</string>
<string name="setup_setting_battery_permission_msg">Tối ưu hóa pin có thể giúp kéo dài tuổi thọ pin, nhưng nó sẽ khiến trình đọc màn hình bị tắt hoặc ngủ đông một cách bất ngờ. Nên cấp quyền bỏ qua tối ưu hóa pin để có độ ổn định tốt hơn, và sử dụng chế độ tiết kiệm pin chuyên dụng để kéo dài tuổi thọ pin</string>
<string name="setup_setting_has_battery_permission">Quyền tối ưu hóa pin đã được cấp</string>
<string name="setup_setting_not_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ pop-up chưa được cấp</string>
<string name="setup_setting_overlay_permission_msg">Jieshuo screenreader sử dụng cửa sổ chồng cho các mục đích như hiển thị menu, kết quả nhận diện hoặc chế độ rèm</string>
<string name="setup_setting_has_overlay_permission">Quyền hiển thị cửa sổ pop-up đã được cấp</string>
<string name="copy_username_and_userid">Sao chép tên người dùng và ID vào clipboard</string>
<string name="username_and_userid_format">Tên người dùng %s ID người dùng %s</string>
<string name="file_name_dict">dict.json</string>
<string name="refresh">Làm mới</string>
<string name="msg_filter">%d kết quả</string>
<string name="use_custom_symbol_speak_title">Đọc định nghĩa ký hiệu tùy chỉnh</string>
<string name="custom_symbol_title">Cài đặt định nghĩa ký hiệu tùy chỉnh</string>
<string name="use_custom_dict_speak_title">Sử dụng từ điển người dùng</string>
<string name="custom_dict_title">Cài đặt từ điển người dùng</string>

<string name="msg_has_vip_dict">Người dùng phiên bản miễn phí không thể thêm hơn 5 mục vào từ điển người dùng</string>
<string name="undo">Hoàn tác</string>
<string name="redo">Làm lại</string>
<string name="last_open">Tệp gần đây</string>
<string name="create_file">Tệp mới</string>
<string name="open_project">Mở dự án</string>
<string name="create_project">Dự án mới</string>
<string name="format">Định dạng mã nguồn</string>
<string name="fix_import">Phân tích gói JAVA để nhập khẩu</string>
<string name="run">Thực thi</string>
<string name="use_emoji_speak_title">Đọc Emoji</string>
<string name="install_shortcut">Thêm vào màn hình chính</string>
<string name="msg_select_end">Cuối cùng của lựa chọn</string>
<string name="msg_select_start">Bắt đầu của lựa chọn</string>
<string name="msg_plugin_run_error">Vui lòng chạy dịch vụ truy cập Jieshuo Screenreader trước</string>
<string name="input_file_name">Tên tệp</string>
<string name="input_project_name">Tên dự án</string>
<string name="use_loop_move_title">Quay vòng điều hướng</string>
<string name="message_cut">Cắt</string>
<string name="choice_mode_multiple">Chế độ chọn nhiều</string>
<string name="add_from_grid">Thêm từ lưới</string>
<string name="sound_settings_title">Cài đặt gói âm thanh</string>
<string name="sound_focus1">Phần tử có thể nhấp</string>
<string name="sound_focus2">Phần tử có thể tập trung</string>
<string name="sound_focus3">Phần tử bàn phím</string>
<string name="sound_focus4">Phần tử không thể tập trung</string>
<string name="sound_click">Nhấp</string>
<string name="sound_long_click">Nhấn và giữ lâu</string>
<string name="sound_focus0">Phần tử menu cạnh hoặc loại điều hướng</string>
<string name="sound_scroll_up">Cuộn lên</string>
<string name="sound_scroll_down">Cuộn xuống</string>
<string name="sound_tick">Tiếng kêu hẹn giờ</string>
<string name="sound_beep">Đến phần tử cuối cùng</string>
<string name="sound_clock">Đồng hồ</string>
<string name="sound_screen_off">Màn hình bị khóa</string>
<string name="sound_screen_on">Màn hình được mở khóa</string>
<string name="sound_window_state">Thay đổi cửa sổ</string>
<string name="sound_dialog">Hộp thoại</string>
<string name="sound_gesture_end">Hoàn thành cử chỉ cạnh</string>
<string name="recognition_start">Nhận diện giọng nói đã bắt đầu</string>
<string name="sound_gesture_start">Kích hoạt cử chỉ cạnh</string>
<string name="recognition_end">Nhận diện giọng nói đã dừng</string>
<string name="recognition_success">Nhận diện giọng nói thành công</string>
<string name="recognition_error">Lỗi nhận diện giọng nói</string>
<string name="recognition_cancel">Nhận diện giọng nói đã bị hủy</string>
<string name="command_quick_settings">Cài đặt nhanh</string>
<string name="command_take_screenshot">Chụp màn hình</string>
<string name="command_off_screen2">Khóa màn hình</string>
<string name="command_power_dialog">Menu nguồn</string>
<string name="use_bottom_menu_edge_gesture_summary">Kiểm soát xem menu cạnh dưới có được sử dụng hay không. Menu cạnh dưới được kéo lên từ cạnh dưới cùng của màn hình, và cho phép thực hiện các hành động như quay lại màn hình chính, mở thanh thông báo hoặc mở hộp thoại cài đặt nhanh</string>
<string name="use_bottom_menu_edge_gesture_title">Sử dụng menu cạnh dưới</string>
<string name="all">Tất cả</string>
<string name="create_hot_key">Tạo một phím tắt mới</string>
<string name="create_app_hot_key">Tạo một phím tắt mới theo ứng dụng</string>
<string name="hot_key">Phím tắt</string>
<string name="hot_key_package_title">Gói phím tắt</string>
<string name="hot_key_description_title">Mô tả gói phím tắt</string>
<string name="hot_key_settings_title">Cài đặt gói phím tắt</string>
<string name="custom_hot_key_settings_title">Cài đặt gói phím tắt</string>
<string name="app_hot_key_package_title">Gói phím tắt theo ứng dụng</string>
<string name="app_hot_key_package_summary">Được sử dụng để tạo một gói phím tắt theo ứng dụng. Nó chỉ có hiệu lực trong ứng dụng đã định nghĩa</string>
<string name="directory_hot_key">Phím tắt</string>
<string name="hot_key_summary">Nhấn một phím hoặc tổ hợp phím. </string>
<string name="sound_timer_end">Kết thúc hẹn giờ</string>
<string name="sound_timer_start">Bắt đầu hẹn giờ</string>
<string name="use_scroll_list_content_title">Đọc tất cả nội dung hiển thị của danh sách khi cuộn bằng các lệnh</string>
<string name="use_view_type_move_title">Cho phép di chuyển theo loại phần tử trong giao diện chuẩn của Android</string>
<string name="use_view_type_move_summary">Kiểm soát xem có cho phép điều hướng theo loại phần tử trong các chế độ xem chuẩn của Android hay không. Khi tùy chọn này được bật, các cử chỉ phím tắt mặc định sẽ được ánh xạ để thay đổi loại. Nếu có bất kỳ xung đột nào trong các cử chỉ, bạn có thể chỉnh sửa gói cử chỉ để sửa chúng thủ công</string>
<string name="command_raw_double_tap">[Nhấn đúp]</string>
<string name="to_previous_granularity_item">Phần tử trước của loại đã chỉ định</string>
<string name="to_next_granularity_item">Phần tử tiếp theo của loại đã chỉ định</string>
<string name="to_previous_granularity">Loại điều hướng trước</string>
<string name="to_next_granularity">Loại điều hướng tiếp theo</string>
<string name="select_granularity_mode">Chọn loại điều hướng</string>
<string name="web_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng phần tử trang web</string>
<string name="view_type_move_title">Tùy chỉnh điều hướng phần tử giao diện chuẩn</string>
<string name="notification_in_touch_no_speak_title">không tự động đọc thông báo khi ngón tay đang trên màn hình</string>


<string name="use_keep_type_move_title">Nhớ loại điều hướng đã chọn khi thay đổi cửa sổ</string>
<string name="hot_key_manager_title">Quản lý gói phím tắt</string>
<string name="msg_hot_key_empty">Không có gói phím tắt</string>
<string name="cloud_backup_hot_key_title">Sao lưu gói phím tắt lên đám mây</string>
<string name="cloud_restore_hot_key_title">Khôi phục gói phím tắt từ đám mây</string>
<string name="use_multi_touch_mode_title">sử dụng cử chỉ nhiều ngón tay</string>
<string name="msg_added">Đã thêm</string>
<string name="msg_add_error">Đã xảy ra lỗi trong khi thêm. Vui lòng thử lại</string>
<string name="select_move_type_">Chọn loại điều hướng</string>
<string name="msg_cancel_select">Đã bỏ chọn</string>
<string name="msg_start_select">Chế độ chọn</string>
<string name="msg_all_copyed">Đã sao chép mọi thứ</string>
<string name="scan_all_res">Quét tài nguyên</string>
<string name="scanning">Đang quét...</string>
<string name="scaned">Kết quả tìm kiếm</string>
<string name="import_file">Nhập khẩu</string>
<string name="overwrite_file">Ghi đè</string>
<string name="gesture_2_single_tap">Nhấn đơn với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_single_tap">Nhấn đơn với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_single_tap">Nhấn đơn với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_double_tap">Nhấn đúp với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_double_tap">Nhấn đúp với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_double_tap">Nhấn đúp với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_triple_tap">Nhấn ba lần với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_triple_tap">Nhấn ba lần với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_triple_tap">Nhấn ba lần với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_double_tap_hold">Nhấn đúp và giữ với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_double_tap_hold">Nhấn đúp và giữ với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_double_tap_hold">Nhấn đúp và giữ với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_swipe_up">Vuốt lên với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_swipe_up">Vuốt lên với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_swipe_up">Vuốt lên với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_swipe_down">Vuốt xuống với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_swipe_down">Vuốt xuống với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_swipe_down">Vuốt xuống với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_swipe_left">Vuốt trái với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_swipe_left">Vuốt trái với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_swipe_left">Vuốt trái với bốn ngón tay</string>
<string name="gesture_2_swipe_right">Vuốt phải với hai ngón tay</string>
<string name="gesture_3_swipe_right">Vuốt phải với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_swipe_right">Vuốt phải với bốn ngón tay</string>
<string name="msg_gesture_updated">Gói cử chỉ đã được cập nhật</string>
<string name="msg_favorite_added">Đã thêm vào mục yêu thích</string>
<string name="msg_shared">Chia sẻ thành công</string>
<string name="msg_share_error">Đã xảy ra lỗi trong quá trình chia sẻ</string>
<string name="select_progress">Điều chỉnh giá trị của thanh trượt</string>
<string name="node_changed_list_manager">Quản lý theo dõi thay đổi tiêu điểm</string>
<string name="add_node_changed_list">Theo dõi phần tử hiện đang được tập trung</string>
<string name="switch_multi_finger_gestures">Chuyển đổi cử chỉ nhiều ngón tay</string>
<string name="msg_node_changed_list_added">Bắt đầu theo dõi</string>
<string name="msg_node_changed_list_removed">Đã dừng theo dõi</string>
<string name="msg_in_game_mode">Đã vào chế độ chơi game</string>
<string name="use_accessibility_volume_fix_title">Sử dụng điều khiển âm lượng truy cập nâng cao</string>
<string name="use_accessibility_volume_fix_summary">Nếu âm lượng truy cập thay đổi thường xuyên, bạn có thể thử bật tùy chọn này</string>
<string name="msg_exit_game_mode">Đã thoát chế độ chơi game</string>
<string name="privacy">Chính sách quyền riêng tư</string>
<string name="version_msg">%s\nkích thước: %s\nSố lượt tải: %s</string>
<string name="show_download_title">Tải xuống Jieshuo Beta</string>
<string name="user_new_password">Mật khẩu mới - 6 đến 15 ký tự Latin</string>
<string name="repassword_title">Đổi mật khẩu</string>
<string name="msg_not_empty">Không được để trống</string>
<string name="msg_unknown_error">Đã xảy ra lỗi không xác định. Vui lòng thử lại sau hoặc liên hệ với Dịch vụ Khách hàng.\n</string>
<string name="msg_timer_mode_pause">Đã tạm dừng hẹn giờ</string>
<string name="msg_timer_mode_resume">Đã tiếp tục hẹn giờ</string>
<string name="msg_multi_touch_mode_enabled">Đã bật cử chỉ nhiều ngón tay</string>
<string name="msg_multi_touch_mode_disenabled">Đã tắt cử chỉ nhiều ngón tay</string>
<string name="activation_code_text">Mã kích hoạt</string>
<string name="activate_title">Kích hoạt phiên bản đầy đủ</string>
<string name="select_app">Chọn một ứng dụng</string>
<string name="command_to_split_screen">Chế độ chia màn hình</string>
<string name="edit_activity">Trình soạn thảo văn bản Jieshuo</string>
<string name="use_speak_key_title">Tiếng vang phím</string>
<string name="auto_speak_title">Cài đặt tự động đọc tin nhắn trò chuyện</string>
<string name="auto_speak_apps_title">danh sách ứng dụng trò chuyện </string>
<string name="auto_speak_apps_summary">Đọc tự động không được hỗ trợ trong tất cả các ứng dụng. Một ứng dụng hiển thị dữ liệu của nó dưới dạng danh sách có khả năng được hỗ trợ nhiều hơn</string>
<string name="msg_has_vip_auto_speak">Người dùng phiên bản miễn phí chỉ có thể sử dụng đọc tin nhắn trò chuyện tự động trong QQ</string>
<string name="auto_speak_blacklist_title">Danh sách đen đọc tin nhắn tự động</string>
<string name="read_mode_setting">Cài đặt chế độ đọc bài viết</string>
<string name="next_chapter_title">Từ khóa nút chương tiếp theo</string>
<string name="previous_chapter_title">Từ khóa nút chương trước</string>
<string name="next_chapter_default_value">Chương tiếp theo|Trang tiếp theo</string>
<string name="previous_chapter_default_value">Chương trước|Trang trước</string>
<string name="msg_activated">Yêu cầu kích hoạt của bạn đã được gửi để xem xét. Nếu việc kích hoạt không được thực hiện trong thời gian hợp lý, vui lòng liên hệ với Dịch vụ Khách hàng</string>
<string name="flash_light">Đèn pin</string>
<string name="cloud_multi_backup_title">Sao lưu mọi thứ lên đám mây</string>
<string name="cloud_multi_restore_title">Khôi phục mọi thứ từ đám mây</string>
<string name="search_engine_title">Công cụ tìm kiếm</string>
<string name="directory_notes">Ghi chú</string>
<string name="replace">Thay thế</string>
<string name="export_file">Xuất</string>
<string name="replace_to">Thay thế bằng</string>
<string name="replace_regex">Sử dụng biểu thức chính quy</string>
<string name="msg_replaced">Đã thay thế</string>
<string name="use_touch_stop_title">Dừng đọc khi chạm vào màn hình</string>
<string name="continuous_recognition">Nhận diện liên tục</string>
<string name="edit_dict">Chỉnh sửa từ điển</string>
<string name="up_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím tăng âm lượng khi màn hình bị khóa</string>
<string name="down_volume_key_off_title">Nhấn và giữ phím giảm âm lượng khi màn hình bị khóa</string>
<string name="use_loop_move_space_title">Cảnh báo trước khi xảy ra việc điều hướng quay vòng</string>
<string name="use_view_type_move_mode_title">sử dụng chế độ điều hướng phần tử thay thế</string>
<string name="use_view_type_move_mode_summary">Kiểm soát xem có sử dụng chế độ điều hướng phần tử thay thế hay không. Trong chế độ này, các cử chỉ lên xuống và xuống lên được sử dụng để chuyển đổi loại điều hướng, trong khi các cử chỉ phím tắt được sử dụng để điều hướng đến phần tử tiếp theo và trước đó của loại đã chọn</string>

<string name="app_hot_key_shortcut_title">Phím tắt âm lượng ứng dụng</string>
<string name="shared_cloud_label">Chia sẻ nhãn tùy chỉnh lên đám mây</string>
<string name="use_more_node_title">Sử dụng tập trung chi tiết</string>
<string name="use_more_node_summary">Tùy chọn này có thể cho phép tập trung nhiều phần tử hơn. Vui lòng bật hoặc tắt nó theo nhu cầu của bạn.</string>
<string name="use_multi_hot_key_title">Sử dụng tính năng nhấn nhiều lần của nút âm lượng</string>
<string name="up_volume_2_key_title">Nhấn đúp phím tăng âm lượng</string>
<string name="up_volume_3_key_title">Nhấn ba lần phím tăng âm lượng</string>
<string name="down_volume_2_key_title">Nhấn đúp phím giảm âm lượng</string>
<string name="down_volume_3_key_title">Nhấn ba lần phím giảm âm lượng</string>
<string name="command_to_next_char">Ký tự tiếp theo</string>
<string name="command_to_previous_char">Ký tự trước</string>
<string name="command_to_next_word">Từ tiếp theo</string>
<string name="command_to_previous_word">Từ trước</string>
<string name="command_to_next_row">Câu tiếp theo</string>
<string name="command_to_previous_row">Câu trước</string>
<string name="command_to_next_paragraph">Đoạn tiếp theo</string>
<string name="command_to_previous_paragraph">Đoạn trước</string>
<string name="command_to_head_set_key">Phát hoặc tạm dừng</string>
<string name="msg_selected_from_to">%d đến %d đã được chọn</string>
<string name="album_activity">Jieshuo Album</string>
<string name="command_toggle_tts_engine">Chuyển đổi công cụ TTS đang sử dụng</string>
<string name="command_speak_light">Phát hiện ánh sáng hiện tại</string>
<string name="use_recording_stop_title">tạm dừng phát biểu khi microphone đang được sử dụng</string>
<string name="use_speak_call_time_title">Đọc thời gian của cuộc gọi điện thoại đã kết thúc</string>
<string name="use_speak_call_time_summary">Kiểm soát xem thời gian của cuộc gọi có được đọc tự động khi cuộc gọi kết thúc hay không. Chức năng này yêu cầu quyền đọc nhật ký cuộc gọi</string>
<string name="use_list_item_index_real_time_title">Đọc chỉ số của mục danh sách đang được tập trung trong khi cuộn danh sách</string>
<string name="add_favorites">Thêm vào mục yêu thích</string>
<string name="save_as_file">Lưu dưới dạng tệp cục bộ</string>
<string name="save_as_cloud">Lưu dưới dạng ghi chú đám mây</string>
<string name="msg_toggle_tts">Công cụ TTS đang sử dụng đã được chuyển đổi</string>
<string name="curren_char_idx"> %d dòng, %d ký tự</string>
<string name="command_add_content_blacklist">Thêm vào danh sách đen nội dung</string>
<string name="command_media_previous">Phương tiện trước</string>
<string name="command_media_next">Phương tiện tiếp theo</string>
<string name="use_answer_phone_calls_gesture_title">Bật điều khiển cuộc gọi toàn cầu</string>
<string name="command_previous_window">Khu vực màn hình trước</string>
<string name="command_next_window">Khu vực màn hình tiếp theo</string>
<string name="accessibility_focus_appearance_title">Đánh dấu con trỏ</string>
<string name="alpha">Trong suốt</string>
<string name="red">Đỏ</string>
<string name="green">Xanh lá</string>
<string name="blue">Xanh dương</string>
<string name="stroke">Độ rộng</string>
<string name="gesture_2_triple_tap_hold">Nhấn ba lần và giữ với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_3_triple_tap_hold">Nhấn ba lần và giữ với ba ngón tay</string>
<string name="gesture_4_triple_tap_hold">Nhấn ba lần và giữ với bốn ngón tay</string>
<string name="up_long">Vuốt lên dài</string>
<string name="up_right_long">vuốt lên rồi vuốt dài sang phải</string>
<string name="up_down_long">Vuốt lên rồi vuốt dài xuống</string>
<string name="up_left_long">Vuốt lên rồi vuốt dài sang trái</string>
<string name="down_long">Vuốt xuống dài</string>
<string name="down_right_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài sang phải</string>
<string name="down_up_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài lên</string>
<string name="down_left_long">Vuốt xuống rồi vuốt dài sang trái</string>
<string name="left_long">Vuốt trái dài</string>
<string name="left_up_long">Vuốt trái rồi vuốt dài lên</string>
<string name="left_down_long">Vuốt trái rồi vuốt dài xuống</string>
<string name="left_right_long">Vuốt trái rồi vuốt dài sang phải</string>
<string name="right_long">Vuốt phải dài</string>
<string name="right_up_long">Vuốt phải rồi vuốt dài lên</string>
<string name="right_down_long">Vuốt phải rồi vuốt dài xuống</string>
<string name="right_left_long">Vuốt phải rồi vuốt dài sang trái</string>
<string name="keep_focus_position_speak_title">Đọc mục đã nhớ</string>
<string name="save_as_cmd">Lưu dưới dạng lệnh giọng nói</string>
<string name="execute_cmd">Thực thi</string>
<string name="command_show_nodeinfo">Thuộc tính của nút hiện đang được tập trung</string>
<string name="copy_as_jieshuo_cmd">Sao chép dưới dạng lệnh giọng nói</string>
<string name="copy_text_auto_execute">Sao chép văn bản tự động</string>
<string name="msg_cmd_copyed">Sao chép thành công. Bây giờ bạn có thể dán và chia sẻ</string>
<string name="use_custom_dict_regex_title">Sử dụng biểu thức chính quy cho các thay thế từ điển</string>
<string name="profiles_title">Hồ sơ</string>
<string name="node_details">Thuộc tính nút</string>
<string name="msg_has_storage">Tính năng này yêu cầu cấp quyền để lưu và tải tệp từ bộ nhớ. Vui lòng cấp quyền này hoặc từ bỏ quá trình</string>
<string name="msg_open_error">Đã xảy ra lỗi trong khi mở</string>
<string name="message_load_gesture_error">Đã xảy ra lỗi trong khi chuyển đổi gói cử chỉ</string>
<string name="msg_gesture_empty">Không có gói cử chỉ</string>
<string name="msg_sound_empty">Không có chủ đề âm thanh</string>
<string name="msg_clipboard_empty">Không có gì trong lịch sử clipboard</string>
<string name="msg_plugin_empty">Không có tiện ích mở rộng</string>
<string name="msg_tool_empty">Không có công cụ</string>
<string name="msg_label_empty">Không có nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="msg_setting_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu cài đặt</string>
<string name="msg_setting_backup_done">Cài đặt đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_clipboard_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu lịch sử clipboard</string>
<string name="msg_clipboard_backup_done">Lịch sử clipboard đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_favorite_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu mục yêu thích</string>
<string name="msg_favorite_backup_done">Mục yêu thích đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_timer_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu nhãn hẹn giờ</string>
<string name="msg_timer_backup_done">Nhãn hẹn giờ đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_label_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="msg_label_backup_done">Nhãn tùy chỉnh đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_gesture_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu gói cử chỉ</string>
<string name="msg_gesture_backup_done">Gói cử chỉ đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_cmd_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu lệnh giọng nói</string>
<string name="msg_cmd_backup_done">Lệnh giọng nói đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_hotkey_backup_error">Đã xảy ra lỗi trong khi sao lưu gói phím tắt</string>
<string name="msg_hotkey_backup_done">Gói phím tắt đã được sao lưu thành công</string>
<string name="msg_restore_setting_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục cài đặt</string>
<string name="msg_restore_setting_done">Cài đặt đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_clipboard_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục lịch sử clipboard</string>
<string name="msg_restore_clipboard_done">Lịch sử clipboard đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_favorite_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục mục yêu thích</string>
<string name="msg_restore_favorite_done">Mục yêu thích đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_timer_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục nhãn hẹn giờ</string>
<string name="msg_restore_timer_done">Nhãn hẹn giờ đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_label_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="msg_restore_label_done">Nhãn tùy chỉnh đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_gesture_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục gói cử chỉ</string>
<string name="msg_restore_gesture_done">Gói cử chỉ đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_cmd_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục lệnh giọng nói</string>
<string name="msg_restore_cmd_done">Lệnh giọng nói đã được khôi phục thành công</string>
<string name="msg_restore_hotkey_error">Đã xảy ra lỗi trong khi khôi phục gói phím tắt</string>
<string name="msg_restore_hotkey_done">Gói phím tắt đã được khôi phục thành công</string>
<string name="profiles_summary">Hồ sơ có thể được sử dụng để tạo các gói cài đặt bổ sung, giúp chuyển đổi các cài đặt đã sử dụng một cách liền mạch</string>
<string name="msg_open_file_not_supported">Tệp này không thể được mở vì nó không được hỗ trợ</string>
<string name="ocr_clean_keyword_title">Lọc từ khóa trong khi nhận diện phụ đề</string>
<string name="ocr_clean_keyword_summary">Cho phép thay thế các lỗi OCR phổ biến bằng các từ chính xác, hỗ trợ biểu thức chính quy JAVA</string>
<string name="command_set_tts_engine">Chọn công cụ TTS</string>
<string name="download_sound_package_title">Tải xuống thêm chủ đề âm thanh</string>
<string name="use_single_tts_summary">Mọi thứ sẽ được đọc bằng công cụ TTS chính trong khi tùy chọn này được đánh dấu</string>
<string name="notification_toast">Thông báo Toast</string>
<string name="notification">Thông báo</string>
<string name="gesture_3_single_tap_hold">Nhấn và giữ với 3 ngón tay</string>
<string name="alua_help_title">Trợ giúp Androlua+</string>
<string name="lua_help_title">Sổ tay tham chiếu LUA</string>

<string name="command_disable_hotkey">Vô hiệu hóa phím tắt</string>
<string name="fly_pinyin_speak_title">Đọc pinyin dưới dạng ký tự tiêu chuẩn</string>
<string name="use_navigation_gesture_title">Sử dụng cử chỉ điều hướng toàn màn hình bằng một ngón tay</string>
<string name="use_navigation_gesture_summary">Vuốt lên từ phần dưới cùng của màn hình để thực hiện các cử chỉ toàn màn hình (Android 11 trở lên)</string>
<string name="msg_import">Đã nhập %s</string>
<string name="wallpaper_description">Nếu bạn không muốn cấp quyền bổ sung, vui lòng đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm hình nền của bạn</string>
<string name="wallpaper_title">Sử dụng Hình nền Jieshuo (Beta)</string>
<string name="wallpaper_summary">Một số điện thoại có các hạn chế về pin cực kỳ nghiêm ngặt được bật theo mặc định. Nếu trình đọc màn hình bị giết bởi mô-đun tối ưu hóa pin, việc bật tùy chọn này sẽ đặt Trình đọc màn hình Jieshuo làm máy chủ hình nền, giảm thiểu hiệu ứng này</string>
<string name="nodeinfo_type">Loại: </string>
<string name="nodeinfo_text">Văn bản: </string>
<string name="nodeinfo_content_description">Mô tả nội dung truy cập: </string>
<string name="nodeinfo_state_description">Mô tả trạng thái: </string>
<string name="nodeinfo_resource_name">ID tài nguyên: </string>
<string name="nodeinfo_indoex">Chỉ số: </string>
<string name="nodeinfo_bounds_in_screen">Vị trí trên màn hình: </string>
<string name="nodeinfo_parent">Nút cha: </string>
<string name="nodeinfo_childs">Nút con: </string>
<string name="nodeinfo_actions">Hành động có sẵn: </string>
<string name="nodeinfo_clickable">Có thể nhấp</string>
<string name="nodeinfo_not_click">Không thể nhấp</string>
<string name="nodeinfo_checkable">Có thể kiểm tra</string>
<string name="nodeinfo_not_check">Không thể kiểm tra</string>
<string name="nodeinfo_focusable">Có thể tập trung</string>
<string name="nodeinfo_not_focus">Không thể tập trung</string>
<string name="nodeinfo_focused">Đang được tập trung</string>
<string name="nodeinfo_unfocus">Không được tập trung</string>
<string name="nodeinfo_visible">Hiển thị</string>
<string name="nodeinfo_invisible">Không hiển thị</string>
<string name="notification_listener_title">Quyền truy cập thông báo</string>
<string name="notification_listener_summary">Cấp quyền này sẽ tăng cường độ ổn định của việc đọc thông báo</string>
<string name="use_scroll_list_keep_position_title">Giữ vị trí danh sách hiện tại trong khi cuộn</string>
<string name="use_scroll_list_keep_position_summary">Tự động khóa mục danh sách đã chạm cuối cùng trong khi cuộn</string>
<string name="use_dim_screen_title">Bật rèm màn hình khi khởi động</string>
<string name="use_new_web_type_title">Sử dụng trình xử lý duyệt web mới</string>
<string name="use_new_web_type_summary">Phương pháp xử lý trình duyệt web mới có thể tăng tốc độ duyệt web nhưng cũng có thể gây mất ổn định. Nếu bạn thấy việc duyệt web không ổn định sau khi bật tùy chọn này, vui lòng tắt nó</string>
<string name="split_row_keyword_title">danh sách các ký hiệu và từ để sử dụng cho việc tách văn bản tùy chỉnh</string>
<string name="split_row_keyword_summary"> Bạn có thể thêm các ký hiệu, từ hoặc câu. Phân tách các mục bằng dấu gạch đứng. Bạn có thể đặt các ký hiệu giữa các dấu ngoặc vuông. Biểu thức chính quy được hỗ trợ.</string>
<string name="command_false_touch_prevention">Khóa chạm</string>
<string name="my">Của tôi</string>
<string name="backgroud_download">Tải xuống trong nền</string>
<string name="cancel_download">Hủy tải xuống</string>
<string name="comment">Bình luận</string>
<string name="comment_done">Bình luận đã được thêm thành công</string>
<string name="use_proximity_false_touch_prevention_title">Ngăn chặn chạm ngẫu nhiên</string>
<string name="use_proximity_false_touch_prevention_only_lock_title">Ngăn chặn chạm ngẫu nhiên chỉ trên màn hình khóa</string>
<string name="enbled_gesture_title">không được bật</string>
<string name="enabled_app_gesture">Gói cử chỉ theo ứng dụng đã được bật</string>
<string name="enabled_gesture">Bật gói cử chỉ</string>
<string name="expand">Mở rộng</string>
<string name="fold">Thu gọn</string>
<string name="decoding">Giải mã</string>
<string name="decode_start">Mã hóa %d trang...</string>
<string name="hide_dialog">Ẩn hộp thoại</string>
<string name="back_up">Đi lên</string>
<string name="make_dir">Thư mục mới</string>
<string name="input_dir_name">Nhập tên thư mục</string>
<string name="windows_notification">Thông báo cửa sổ</string>
<string name="add_to_backlist">Thêm vào danh sách đen</string>
<string name="add_to_whitelist">Thêm vào danh sách trắng</string>
<string name="edit_keyword">Chỉnh sửa từ khóa (hỗ trợ biểu thức chính quy)</string>
<string name="only_screen_on">Chỉ khi màn hình được mở khóa</string>
<string name="only_screen_off">Chỉ khi màn hình bị khóa</string>
<string name="screen_on_and_off">Cả khi màn hình bị khóa và mở khóa</string>
<string name="offline_ocr">OCR ngoại tuyến</string>
<string name="custom_ocr">Tiện ích mở rộng OCR tùy chỉnh</string>
<string name="call_duration">Thời gian cuộc gọi</string>
<string name="command_speak_time">Đọc thời gian và mức pin</string>
<string name="command_speak_net">Đọc thông tin mạng</string>
<string name="msg_disabled_quick_mode">Đã tắt chế độ duyệt nhanh</string>
<string name="msg_enabled_quick_mode">Đã bật chế độ duyệt nhanh. di chuyển ngón tay của bạn trên màn hình để khám phá, vuốt bằng 2 ngón tay theo bất kỳ hướng nào để kích hoạt các mục.</string>
<string name="msg_enabled_hotkey">Đã bật phím tắt</string>
<string name="msg_disabled_hotkey">Đã tắt phím tắt</string>
<string name="msg_enabled_false_touch_prevention">đã khóa chạm. tất cả các chạm và cử chỉ đều bị chặn. Vui lòng nhấn cùng lúc phím tăng và giảm âm lượng để tắt</string>
<string name="msg_disabled_false_touch_prevention">đã mở khóa chạm</string>
<string name="light_0">Tối</string>
<string name="light_5">Mờ</string>
<string name="light_10">Ánh sáng yếu</string>
<string name="light_50">Ánh sáng vừa</string>
<string name="light_1000">Sáng</string>
<string name="light_10000">Rất sáng</string>
<string name="ambient_light">%d Lux, %s </string>
<string name="msg_load_fail">Không thể tải cài đặt</string>
<string name="msg_up">Trước</string>
<string name="msg_down">Tiếp theo</string>
<string name="msg_enabled_auto_ocr">Đã bật OCR tự động</string>
<string name="msg_disabled_auto_ocr">Đã tắt OCR tự động</string>
<string name="current_selected_text">%d ký tự đã chèn. %d đến %d đã được chọn</string>
<string name="msg_not_supported">Thiết bị của bạn không hỗ trợ tính năng này</string>
<string name="msg_no_result">Không có kết quả</string>
<string name="fail">Thao tác thất bại</string>
<string name="msg_search_in_web">Các kết quả sau đã được tìm thấy</string>
<string name="continue_run">Tiếp tục</string>
<string name="msg_keyboard_hide">Bàn phím đã ẩn</string>
<string name="msg_long_copying">Đang sao chép danh sách. Nhấn để hủy</string>
<string name="ringer_mode_vibate">Chuyển sang chế độ rung</string>
<string name="ringer_mode_silent">Chuyển sang chế độ im lặng</string>
<string name="msg_gesture_has_vip">Phiên bản miễn phí không hỗ trợ sửa đổi các cử chỉ lên, xuống, trái và phải</string>
<string name="announcement">Thông báo ứng dụng</string>
<string name="command_disable_main_tts">Tạm ngừng công cụ TTS chính</string>
<string name="command_disable_async_tts">Tạm ngừng công cụ TTS phụ</string>
<string name="command_start_log">Bật ghi nhật ký</string>
<string name="delete_log_title">Xóa tất cả nhật ký</string>
<string name="use_custom_speak_clear_title">Sử dụng loại trừ văn bản tùy chỉnh</string>
<string name="custom_speak_clear_title">trình quản lý danh sách loại trừ</string>
<string name="speak_clear_setting">Cài đặt loại trừ từ và xử lý ký hiệu</string>
<string name="use_custom_speak_symbol_number_title">Cải thiện xử lý các ký hiệu lặp lại</string>
<string name="custom_speak_symbol_number_title">Trình quản lý lặp lại ký hiệu tùy chỉnh</string>
<string name="use_emoji_speak_clear_title">Xóa Emoji khỏi văn bản được phát</string>
<string name="content_label_title">Quản lý nhãn tùy chỉnh</string>
<string name="custom_node_name_title">Quản lý bí danh</string>
<string name="use_custom_node_name_title">sử dụng bí danh nút tùy chỉnh</string>
<string name="custom_content_title">Cài đặt nhãn và bí danh tùy chỉnh</string>
<string name="directory_name">Bí danh</string>
<string name="use_emoji_speak_mode_title">Chế độ đọc Emoji</string>
<string name="use_no_bluetooth_title">Bỏ qua loa/tai nghe Bluetooth trong khi phát sinh âm thanh</string>
<string name="custom_speak_clear_summary">Các ký tự được thêm vào đây sẽ không được đọc. Hỗ trợ biểu thức chính quy</string>
<string name="input_setting_title">Cài đặt gõ</string>
<string name="use_input_method_speak_key_title">Phát âm các phần tử bàn phím khi bạn chạm vào chúng</string>
<string name="use_input_method_speak_candidate_title">Đọc các ứng viên</string>
<string name="use_input_method_speak_commit_title">Tiếng vang các ký tự đã gõ</string>
<string name="use_input_method_speak_password_title">Đọc mật khẩu</string>
<string name="use_input_method_double_tap_title">Nhấn đúp để gõ</string>
<string name="split_word">Từ</string>
<string name="incall_setting_title">Cài đặt thông báo người gọi</string>
<string name="speak_call_phone_index_title">Lặp lại ID người gọi trong</string>
<string name="edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh</string>
<string name="edit_node">Chỉnh sửa phát âm của phần tử hiện đang được tập trung</string>
<string name="use_input_method_no_touch_title">Tạm ngừng duyệt bằng cảm ứng khi bàn phím đang hiển thị</string>
<string name="use_input_method_speak_commit_space_title">Tiếng vang các từ đã gõ</string>
<string name="use_screen_on_speak_battery_title">Luôn đọc trạng thái pin</string>
<string name="use_screen_on_speak_notification_title">Đọc số lượng thông báo chưa đọc</string>
<string name="command_virtual_table">Xác định biểu mẫu</string>
<string name="command_incall_mode">Chế độ tai nghe</string>
<string name="command_edit_node_name">Chỉnh sửa bí danh nút</string>
<string name="command_pasue_timer">Tạm dừng hẹn giờ</string>
<string name="command_show_input_method_picker">Thay đổi phương thức nhập</string>
<string name="command_raise_scr_volume">Tăng âm lượng truy cập</string>
<string name="command_lower_scr_volume">Giảm âm lượng truy cập</string>
<string name="command_speed_to_fast">Tăng tốc độ phát âm</string>
<string name="command_speed_to_slow">Giảm tốc độ phát âm</string>
<string name="use_fast_node_title">Cải thiện tốc độ kết xuất nút</string>
<string name="use_fast_node_summary">Bật tùy chọn này có thể tăng tốc độ phản hồi của một số phần mềm, tuy nhiên có thể làm hỏng tính tương thích.</string>
<string name="use_input_method_double_tap_summary">Chỉ bàn phím samsung được hỗ trợ</string>
<string name="ocr_portrait_mode_title">Nhận diện phụ đề (chế độ chân dung mặc định)</string>
<string name="ocr_landscape_mode_title">Nhận diện phụ đề (chế độ phong cảnh mặc định)</string>
<string name="command_recognition_caption">Nhận diện phụ đề</string>
<string name="command_auto_trans">Dịch tự động</string>
<string name="has_notification_listener">Cần cấp quyền truy cập thông báo</string>
<string name="ocr_mode_def">Hỏi mỗi lần</string>
<string name="ocr_mode0">Phần tư trên cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ chân dung)</string>
<string name="ocr_mode1">Phần tư dưới cùng của màn hình (ưu tiên cho chế độ phong cảnh)</string>
<string name="ocr_mode2">Phần ba trên cùng của màn hình</string>
<string name="ocr_mode3">Phần ba giữa của màn hình</string>
<string name="ocr_mode4">Phần ba dưới cùng của màn hình</string>
<string name="ocr_mode5">Phần ba trên cùng của phần tử hiện tại</string>
<string name="ocr_mode6">Phần ba giữa của phần tử hiện tại</string>
<string name="ocr_mode7">Phần ba dưới cùng của phần tử hiện tại</string>
<string name="ocr_mode8">Nửa trên của phần tử hiện tại</string>
<string name="ocr_mode9">Nửa dưới của phần tử hiện tại</string>
<string name="ocr_mode10">Phần tử hiện tại</string>
<string name="create_profiles_from_this">Tạo một hồ sơ mới từ hồ sơ hiện tại</string>
<string name="all_notification_count">%d thông báo</string>
<string name="command_speak_all_notification">Đọc tất cả thông báo</string>
<string name="msg_start_log">Nhấn "OK" để bật ghi nhật ký sự kiện. nếu bạn gặp sự cố trong quá trình sử dụng, hãy gửi các nhật ký này cho nhà phát triển</string>
<string name="msg_loging">Đang ghi sự kiện</string>
<string name="emoji_speak_mode0">Xử lý bởi công cụ TTS</string>
<string name="emoji_speak_mode1">Xử lý bởi trình đọc màn hình</string>
<string name="emoji_speak_mode2">Không đọc Emoji</string>
<string name="use_log_summary">Bật tính năng này có thể thu thập thông tin cần thiết cho việc gỡ lỗi, tuy nhiên có thể làm giảm hiệu suất</string>
<string name="stat_info">Thống kê sử dụng</string>
<string name="event_stat_info">%d sự kiện với thời gian trung bình %d MS</string>
<string name="touch_stat_info">Đã duyệt tổng cộng %d phần tử, với thời gian trung bình %d MS.</string>
<string name="hover_stat_info">Màn hình đã được chạm %d lần, với thời gian trung bình %d MS.</string>
<string name="gesture_stat_info">Đã phản hồi tổng cộng %d cử chỉ, với thời gian trung bình %d MS.</string>
<string name="search_stat_info">Tìm thấy %d phần tử tổng cộng với thời gian trung bình %d MS.</string>
<string name="zoom_in">Phóng to</string>
<string name="zoom_out">Thu nhỏ</string>
<string name="msg_timer_no_run">Hẹn giờ chưa được bắt đầu</string>
<string name="msg_start_auto_trans">Đã bật dịch tự động</string>
<string name="msg_stop_auto_trans">Đã tắt dịch tự động</string>
<string name="msg_auto_trans_has_vip">Dịch tự động yêu cầu phiên bản đầy đủ</string>
<string name="msg_start_auto_ocr">Đã bật OCR tự động</string>
<string name="msg_stop_auto_ocr">Đã tắt OCR tự động</string>
<string name="start_auto_ocr_title">Chọn khu vực nhận diện</string>

<string name="command_disable_edge_gesture_title">Tạm ngừng cử chỉ cạnh</string>
<string name="use_game_mode_no_speak_title">Tạm ngừng phản hồi giọng nói khi chế độ chơi game đang hoạt động</string>
<string name="use_game_mode_no_edge_title">Tạm ngừng cử chỉ cạnh khi chế độ chơi game đang hoạt động</string>
<string name="game_mode_setting">Cài đặt chế độ chơi game</string>
<string name="timer_items_title">Hẹn giờ đã định sẵn</string>
<string name="timer_tags">Nhãn</string>
<string name="command_paste_from_cloud">Dán từ clipboard đám mây</string>
<string name="command_copy_to_cloud">Sao chép vào clipboard đám mây</string>
<string name="use_timer_stream_type_title">Kênh âm thanh</string>
<string name="timer_tts_engine_title">Công cụ TTS</string>
<string name="command_up_page">Cuộn lên trực tiếp</string>
<string name="command_down_page">Cuộn xuống trực tiếp</string>
<string name="command_left_page">Cuộn trái trực tiếp</string>
<string name="command_right_page">Cuộn phải trực tiếp</string>
<string name="vr_camera">Trợ lý hình ảnh VR</string>
<string name="language_setting_title">Cài đặt ngôn ngữ</string>
<string name="vr_dialog_title">Quan trọng để đọc</string>
<string name="vr_dialog_message">Trợ lý hình ảnh VR được thiết kế để sử dụng với kính thực tế ảo smartphone và điều khiển từ xa Bluetooth, nhưng cũng có thể sử dụng chỉ với điện thoại. \n Tính năng này chủ yếu hỗ trợ người khiếm thị trong việc nhìn thấy môi trường xung quanh, đọc sách hoặc màn hình máy tính và TV thông qua phóng đại và nhận diện ký tự quang học OCR. \n Tuy nhiên, do góc nhìn rộng và tốc độ làm tươi chậm, chức năng này không phù hợp cho các tình huống như đi bộ hoặc du lịch. Nếu bạn cần quan sát môi trường xung quanh khi ở ngoài trời, chẳng hạn như đọc biển báo trạm xe buýt hoặc điều hướng các trạm tàu điện ngầm, vui lòng đảm bảo dừng lại và chỉ sử dụng trợ lý hình ảnh VR khi an toàn. \n Để sử dụng trợ lý hình ảnh VR, trước tiên hãy đảm bảo rằng màn hình điện thoại được chia thành hai phần. Sau đó, chèn điện thoại vào kính VR với màn hình hướng về bạn. Sử dụng các phím mũi tên trên điều khiển từ xa để thay đổi giá trị, và nhấn nút OK để nhận diện văn bản. Nếu bạn không có điều khiển từ xa, bạn có thể sử dụng phím âm lượng của điện thoại hoặc kính để điều chỉnh độ phóng đại và phím điều khiển phương tiện hoặc chức năng phát-tạm dừng để nhận diện văn bản. Cũng có thể sử dụng bàn phím bên ngoài như một điều khiển từ xa. \n Vì kính VR có nhiều kích cỡ khác nhau, nên điều quan trọng là đảm bảo rằng kính bạn mua phù hợp với điện thoại của bạn. Nếu không, bạn có thể gặp phải tình trạng che khuất camera, điều này sẽ giảm đáng kể khả năng sử dụng của trợ lý hình ảnh VR. \n Xin lưu ý rằng bạn chịu trách nhiệm cho bất kỳ hậu quả nào nếu không sử dụng trợ lý hình ảnh VR theo đúng hướng dẫn đã cung cấp.</string>
    <string name="vr_camera_ae">Phơi sáng</string>
    <string name="vr_camera_flash_on">Đèn pin bật</string>
    <string name="vr_camera_flash_off">Đèn pin tắt</string>
    <string name="vr_camera_distance">Khoảng cách giữa các ống kính</string>
    <string name="vr_camera_light">Độ sáng màn hình</string>
    <string name="vr_camera_zoom">Phóng to</string>
    <string name="use_show_text_title">Hiển thị đầu ra giọng nói</string>
    <string name="use_window_title_changed_title">Đọc tên cửa sổ</string>
    <string name="do_not_prompt_again">Không hiển thị lại</string>
    <string name="use_custom_language_title">Sử dụng dịch thuật tùy chỉnh</string>

</resources>
